[{"model": "pracas.praca", "pk": "00017b57-ef37-4836-b174-32aee5427b13", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Brasilia - DF", "slug": "praca-ceus-brasilia-df", "contrato": 36330098, "logradouro": "Quadra QNM 28 - lote B ", "cep": 72210280, "bairro": "Ceil\u00e2ndia Norte", "regiao": "CO", "uf": "df", "municipio": "BRASILIA", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-15.810000", "long": "-48.098500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "0004790c-7675-4cd4-9ca4-30bbf2eba03d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Sapucaia Do Sul - RS", "slug": "praca-ceus-sapucaia-do-sul-rs", "contrato": 36350903, "logradouro": "Avenida Valdemimo Rodrigues Machado \u2013 S/N", "cep": 93222630, "bairro": "Vargas", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "SAPUCAIA DO SUL", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-29.821200", "long": "-51.135200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "0092e1af-4e67-4648-866d-c2e779f0e6b3", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Goi\u00e2nia - GO", "slug": "praca-ceus-goiania-go", "contrato": 36331678, "logradouro": "Rua Baldu\u00edno Tacinto Freitas - e rua juliano rivas morai ", "cep": 74394555, "bairro": "Residencial Buena Vista IV", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "GOI\u00c2NIA", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-16.715900", "long": "-49.393200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "00c1efa8-f3a7-478f-a789-dfd1c55d6c98", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Jaragu\u00e1 do Sul- SC", "slug": "praca-ceus-jaragua-do-sul-sc", "contrato": 36352057, "logradouro": "Rua Marcelo Barbi ", "cep": 89252550, "bairro": "Vila Lenzi, Jaragu\u00e1 do Sul", "regiao": "S", "uf": "sc", "municipio": "JARAGU\u00c1 DO SUL", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-06-25", "lat": "-26.486458", "long": "-49.103265", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "01b46ceb-e20f-466a-8ed1-8fb9528f4f67", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Parna\u00edba - PI", "slug": "praca-ceus-parnaiba-pi", "contrato": 36343402, "logradouro": "Rua Osvaldo Cruz - - de 1467/1468 ao fim ", "cep": 64208355, "bairro": "Piau\u00ed", "regiao": "NE", "uf": "pi", "municipio": "PARNA\u00cdBA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-2.921580", "long": "-41.735300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "0230120a-9fcc-464f-9e0e-6c6bbc2aa3f9", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itabora\u00ed - RJ", "slug": "praca-ceus-itaborai-rj", "contrato": 36347163, "logradouro": "Rua Hilda Ara\u00fado, S/N ", "cep": 24804156, "bairro": "Nova Cidade", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "ITABORA\u00cd", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.756252", "long": "-42.849977", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "026fc05a-24c8-46c7-9f24-2028ed54b4bd", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Juazeiro - BA", "slug": "praca-ceus-juazeiro-ba", "contrato": 36326452, "logradouro": "Rua C com rua Cam. 18 ", "cep": 48909800, "bairro": "Dom Jos\u00e9 Rodrigues", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "JUAZEIRO", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-9.422089", "long": "-40.490843", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "02c68a73-9b93-456a-8d97-496bcc1a2493", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus  Jorge Assump\u00e7\u00e3o-Araras SP", "slug": "praca-ceus-jorge-assumpcao-araras-sp", "contrato": 36353522, "logradouro": "Avenida Louren\u00e7o Batistella ", "cep": 13606326, "bairro": "Jardim Jos\u00e9 Ometto I", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "ARARAS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-01-19", "lat": "-22.354900", "long": "-47.337900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "037789b4-0c28-4cc8-a106-6e9f8236f0c5", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Crate\u00fas - CE", "slug": "praca-ceus-crateus-ce", "contrato": 36328274, "logradouro": "Rua Moreira da Rocha ", "cep": 63700000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "CRATE\u00daS", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-5.197220", "long": "-40.686900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "04145d85-51ce-469a-bedd-833d0b74557f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Nil\u00f3polis - RJ", "slug": "praca-ceus-nilopolis-rj", "contrato": 36347945, "logradouro": "Rua Lu\u00eds Gonzaga ", "cep": 26515190, "bairro": "Cabral", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "NIL\u00d3POLIS", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.827100", "long": "-43.420500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "056a7c30-9d74-4ea2-911e-3df028fe9180", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus  Vieira Toranga Teresina-PI", "slug": "praca-ceus-vieira-toranga-teresina-pi", "contrato": 36343621, "logradouro": "Avenida Ministro S\u00e9rgio Mota sn  Zona Norte ", "cep": 64012780, "bairro": "Santa Maria", "regiao": "NE", "uf": "pi", "municipio": "TERESINA", "modelo": "g", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-12-16", "lat": "-4.985215", "long": "-42.822519", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "085c5992-3ff4-4f2e-9419-3caffe233e81", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Campos Dos Goytacazes - RJ", "slug": "praca-ceus-campos-dos-goytacazes-rj", "contrato": 36347059, "logradouro": "Rua Maria Gizete Pontos ", "cep": 28090190, "bairro": "Parque Eldorado", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "CAMPOS DOS GOYTACAZES", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-21.714807", "long": "-41.298880", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "08907c13-798f-4783-9704-d230ca7d7ae1", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santa Cruz do Capibaribe-PE", "slug": "praca-ceus-santa-cruz-do-capibaribe-pe", "contrato": 36342938, "logradouro": "Rua Jose Mendes Barros - Rua Josefa Mendes Barros ", "cep": 55190000, "bairro": " Centro", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "SANTA CRUZ DO CAPIBARIBE", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-08-15", "lat": "-7.943950", "long": "-36.219174", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "08cd14c1-2e1b-40be-a6fb-974430b7af8c", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Charqueadas - RS", "slug": "praca-ceus-charqueadas-rs", "contrato": 36373217, "logradouro": "Avenida Brasil, s/ n\u00ba - Super Quadra 01 ", "cep": 96745000, "bairro": "Sul Am\u00e9rica", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "CHARQUEADAS", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-29.976317", "long": "-51.630325", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "0904148f-7b7b-4b00-a08a-260a81a0e543", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Canoas - RS", "slug": "praca-ceus-canoas-rs", "contrato": 36349986, "logradouro": "Rua Montenegro", "cep": 92200450, "bairro": "Rio Branco", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "CANOAS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-10-21", "lat": "-29.963600", "long": "-51.201700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "09277eaf-54dc-4cbe-b990-3030af193c6d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itanha\u00e9m - SP", "slug": "praca-ceus-itanhaem-sp", "contrato": 36356603, "logradouro": "Rua Am\u00e9rico Nicolini ", "cep": 11740000, "bairro": " Vila S\u00e3o Paulo", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "ITANHA\u00c9M", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-24.162000", "long": "-46.795900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "094512d6-c37f-4441-816a-25e4cb20f190", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itu - SP", "slug": "praca-ceus-itu-sp", "contrato": 36373987, "logradouro": "Rua Professora Ruth Amorim Alves ", "cep": 13310520, "bairro": "Parque das Rosas", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "ITU", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.279780", "long": "-47.299332", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "0a534f2c-84c2-4650-86b6-3e92a277f36b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Salvador - BA", "slug": "praca-ceus-salvador-ba", "contrato": 36326902, "logradouro": "Rua Vic\u00eancia Francisca", "cep": 40390845, "bairro": "S\u00e3o Caetano", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "SALVADOR", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": null, "long": null, "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "0aae1176-1685-435c-8854-a48bffb112e9", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Jorge Maciel Sete Lagoas-MG", "slug": "praca-ceus-jorge-maciel-sete-lagoas-mg", "contrato": 36336799, "logradouro": "Rua I ", "cep": 35702614, "bairro": "Jardim dos Pequis", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "SETE LAGOAS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-06-06", "lat": "-19.407872", "long": "-44.224644", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "0c0917e5-f403-47c3-acd4-986ebbeec2f6", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Coronel Fabriciano - MG", "slug": "praca-ceus-coronel-fabriciano-mg", "contrato": 36334413, "logradouro": "Avenida Geraldo In\u00e1cio - - at\u00e9 1383/1384 ", "cep": 35170150, "bairro": "Melo Viana", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "CORONEL FABRICIANO", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-19.495700", "long": "-42.631700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "0c968300-481c-47c0-b6a6-12cf6f1e999e", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Birigui - SP", "slug": "praca-ceus-birigui-sp", "contrato": 36354214, "logradouro": "Rua das Margaridas, esquina com rua das Ac\u00e1cias e Rua dos Jasmins, equina com a Rua das Ac\u00e1cias ", "cep": 16202000, "bairro": "Cidade Jardi", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "BIRIGUI", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-21.292523", "long": "-50.320962", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "0ddcce17-2026-4d09-89d5-492bce86bbcb", "fields": {"nome": " Pra\u00e7as Ceus  Coimbras Nossa Senhora do Socorro- SE", "slug": "pracas-ceus-coimbras-nossa-senhora-do-socorro-se", "contrato": 36353072, "logradouro": "Pra\u00e7a Getulio Vargas - (Conjunto Marcos Freire I) ", "cep": 49160000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "se", "municipio": "NOSSA SENHORA DO SOCORRO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-09-19", "lat": "-10.849137", "long": "-37.069749", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "0e6d5e1f-a56b-4492-9321-3cb7369ccc19", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Floriano - PI", "slug": "praca-ceus-floriano-pi", "contrato": 36343399, "logradouro": "Pra\u00e7a Viviane Wanderley Ten\u00f3rio Conj. Pedro Simplicio ", "cep": 48000000, "bairro": "Irapu\u00e1", "regiao": "NE", "uf": "pi", "municipio": "FLORIANO", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-6.779220", "long": "-43.031700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "100da3ab-9460-43ff-9f2c-44257a08aee0", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Bento Gon\u00e7alves - RS", "slug": "praca-ceus-bento-goncalves-rs", "contrato": 36372858, "logradouro": "Rua Avelino Menegotto", "cep": 95700000, "bairro": "Ouro Verde", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "BENTO GON\u00c7ALVES", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-29.140303", "long": "-51.520231", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "10978d6e-0028-4708-b2ae-f3648c0f3e38", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a  Ceus Parque Meia- Lua Jacare\u00ed- SP", "slug": "praca-ceus-parque-meia-lua-jacarei-sp", "contrato": 36357178, "logradouro": "Rua Joaquim Machado Gomes Sobrinho ", "cep": 12335180, "bairro": "Parque Meia Lua", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "JACARE\u00cd", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-02-13", "lat": "-23.262510", "long": "-45.969647", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1098f6fc-3b65-403a-bd89-7816905c23c0", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Brasilia - DF", "slug": "praca-ceus-brasilia-df", "contrato": 36329854, "logradouro": "QNR 2 Lote 2 Setor R Norte ", "cep": 72275250, "bairro": "Ceil\u00e2ndia Norte", "regiao": "CO", "uf": "df", "municipio": "BRASILIA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-15.788800", "long": "-48.134200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "112ec57d-c8db-4313-a781-3d5c659c8303", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Doutor Sebasti\u00e3o Campos Araguari- MG", "slug": "praca-ceus-doutor-sebastiao-campos-araguari-mg", "contrato": 36333385, "logradouro": "Rua Dr Sebasti\u00e3o Campos, esquina com Rua L (Residencial Madrid) ", "cep": 38441274, "bairro": "Bras\u00edlia", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "ARAGUARI", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2013-08-28", "lat": "-18.661178", "long": "-48.218790", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "123f7320-4235-464b-8fb0-f7b072c017d5", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceu das arte Manoel  Marinheiro  Natal- RN", "slug": "praca-ceu-das-arte-manoel-marinheiro-natal-rn", "contrato": 36349434, "logradouro": "Avenida Piloto Carlos Del Prete ", "cep": 59139400, "bairro": "Lagoa Azul", "regiao": "NE", "uf": "rn", "municipio": "NATAL", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-12-23", "lat": "-5.730250", "long": "-35.272000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "12780e22-b400-43f5-967f-66ee5d0cf29d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o Jo\u00e3o De Meriti - RJ", "slug": "praca-ceus-sao-joao-de-meriti-rj", "contrato": 36348961, "logradouro": "Rua La Paz ", "cep": 25560352, "bairro": "Vilar dos Teles", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "S\u00c3O JO\u00c3O DE MERITI", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.767100", "long": "-43.371700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1409c20c-2e48-494a-b596-db60690047d5", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ub\u00e1 - MG", "slug": "praca-ceus-uba-mg", "contrato": 36337044, "logradouro": "Rua Otalcilio Coutinho - S/N ", "cep": 36500000, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "UB\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-21.095700", "long": "-42.970300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1447a13f-a1ff-4c25-a2f6-ed7b489248c1", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Campinas - SP", "slug": "praca-ceus-campinas-sp", "contrato": 36354652, "logradouro": "Rua Andr\u00e9 Grabois, Rua 1, pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o V\u00f3 Pureza - equipamento p\u00fablico n\u00ba3 ", "cep": 13086601, "bairro": "Jardim Yeda", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "CAMPINAS", "modelo": "g", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.844392", "long": "-47.116820", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "14cce5cd-70c2-4515-9225-8eb88ed1bd05", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Fernand\u00f3polis - SP", "slug": "praca-ceus-fernandopolis-sp", "contrato": 36355575, "logradouro": "Rua Pastor Alcides Pereira de Souza - Esquina com a Rua 8 - Conj. Hab. Albino Mininel ", "cep": 15600000, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "FERNAND\u00d3POLIS", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.303900", "long": "-50.238500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "14e610c3-8b5a-416b-80d5-647fb6b82bde", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus das Aguas Petrolina-PE", "slug": "praca-ceus-das-aguas-petrolina-pe", "contrato": 36342488, "logradouro": "Rua do Tamarindo ", "cep": 56312695, "bairro": "Rio Corrente", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "PETROLINA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-11-27", "lat": "-9.394262", "long": "-40.548982", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1561ce48-e231-44de-9e1c-785ffed5289e", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Belford Roxo - RJ", "slug": "praca-ceus-belford-roxo-rj", "contrato": 36346816, "logradouro": "Avenida Retiro da Imprensa ", "cep": 26112180, "bairro": "Areia Branca", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "BELFORD ROXO", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.745800", "long": "-43.404900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1573eb02-c1ff-4910-b8c4-a13ea128ac76", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o Sebasti\u00e3o Do Pass\u00e9 - BA", "slug": "praca-ceus-sao-sebastiao-do-passe-ba", "contrato": 36327259, "logradouro": "Area da Central de Abastecimento ", "cep": 43850000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DO PASS\u00c9", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-12.528700", "long": "-38.488100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1650f026-df9f-41a2-863e-58b7812889ee", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cosm\u00f3polis - SP", "slug": "praca-ceus-cosmopolis-sp", "contrato": 36355023, "logradouro": "Rua Narciso Dario Andretto - Esq. Benedito M.Machado ", "cep": 13150000, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "COSM\u00d3POLIS", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.631700", "long": "-47.203300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "166f0a6d-2235-445c-88cb-f09040365ee2", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santo Andr\u00e9 - SP", "slug": "praca-ceus-santo-andre-sp", "contrato": 36359669, "logradouro": "Avenida Nestor de Barros ", "cep": 9260520, "bairro": "Jardim Ana Maria", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "SANTO ANDR\u00c9", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.629200", "long": "-46.490400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "16e3b0fa-748e-4799-82c8-974f03f374a9", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cabo Frio - RJ", "slug": "praca-ceus-cabo-frio-rj", "contrato": 36346920, "logradouro": "Rua Dois ", "cep": 28921605, "bairro": "Reserva do Per\u00f3", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "CABO FRIO", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.835300", "long": "-42.012200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "16e52572-35f5-4fa2-8819-73bdf1d670d2", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cacoal - RO", "slug": "praca-ceus-cacoal-ro", "contrato": 36372639, "logradouro": "Avenida Primavera - de 2080 a 2316 - lado par ", "cep": 76961780, "bairro": "Parque Fortaleza", "regiao": "N", "uf": "ro", "municipio": "CACOAL", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-11.426500", "long": "-61.472000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "18d29a77-7d03-4b38-b682-6452f4675cb3", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Vit\u00f3ria da Conquista- BA", "slug": "praca-ceus-vitoria-da-conquista-ba", "contrato": 36327709, "logradouro": "Rua A S/N - Lot Santa Cec\u00edlia", "cep": 45005374, "bairro": "Alto Maron", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-01-29", "lat": "-14.850583", "long": "-40.828097", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "18d4a2e2-32f6-4186-9fd8-a8331aa31e4e", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Nova Friburgo - RJ", "slug": "praca-ceus-nova-friburgo-rj", "contrato": 36348188, "logradouro": "Avenida Jos\u00e9 Pires Barroso ", "cep": 28620075, "bairro": "Olaria", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "NOVA FRIBURGO", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.305200", "long": "-42.543800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "19912a8c-a6f0-4ea8-b8d3-a01260c73d0a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ", "slug": "praca-ceus-sao-goncalo-rj", "contrato": 36348742, "logradouro": "Rua Oliveira Botelho ", "cep": 24425005, "bairro": "Neves", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "S\u00c3O GON\u00c7ALO", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.854600", "long": "-43.099700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1a163c8c-2cbe-4b50-959e-a73649f6bcee", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cama\u00e7ari - BA", "slug": "praca-ceus-camacari-ba", "contrato": 36371946, "logradouro": "Avenida Luiz Gonzaga, s/ n\u00ba ", "cep": 42804660, "bairro": "Phoc III", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "CAMA\u00c7ARI", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-12.718667", "long": "-38.335427", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1a19b305-fbb0-47ce-b607-2eadfc877627", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cubat\u00e3o - SP", "slug": "praca-ceus-cubatao-sp", "contrato": 36355137, "logradouro": "Rua Jorge Farah - s/n ", "cep": 11534110, "bairro": "Jardim Nova Rep\u00fablica", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "CUBAT\u00c3O", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.917600", "long": "-46.428800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1a4cf43c-a267-4e92-af59-f45254eb555b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Contagem - MG", "slug": "praca-ceus-contagem-mg", "contrato": 36334309, "logradouro": "Rua Hibisco ", "cep": 32113150, "bairro": "Arvoredo", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "CONTAGEM", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-19.878900", "long": "-44.027200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1ad98093-a0f5-43a1-905c-099cf84b3438", "fields": {"nome": "PRA\u00c7A CEUS Porto Seguro- BA", "slug": "praca-ceus-porto-seguro-ba", "contrato": 36326785, "logradouro": "Rua dos Pescadores, s/n ", "cep": 45810000, "bairro": "Baian\u00e3o (Frei Calixto)", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "PORTO SEGURO", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-16.422200", "long": "-39.081100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1b165f76-fd5d-4e63-b2cd-13e215df953f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Tourinho da Concei\u00e7\u00e3o Juazeiro do Norte- CE", "slug": "praca-ceus-tourinho-da-conceicao-juazeiro-do-norte-ce", "contrato": 36329071, "logradouro": "Rua Joaquim Leandro de Souza, S/N ", "cep": 63018100, "bairro": "Pedrinhas", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "JUAZEIRO DO NORTE", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-10-29", "lat": "-7.203130", "long": "-39.270700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1cbe1350-669a-42a4-a9ca-14544c1301e3", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Mesquita - RJ", "slug": "praca-ceus-mesquita-rj", "contrato": 36347831, "logradouro": "Rua Ces\u00e1rio - de 258 ao fim - lado par ", "cep": 26570442, "bairro": "Banco de Areia", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "MESQUITA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.770500", "long": "-43.425200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1d31f684-6d7b-4d10-8bc1-4572696cbe70", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itapira- SP", "slug": "praca-ceus-itapira-sp", "contrato": 36356935, "logradouro": "Rua Benedito Antonio de Lima ", "cep": 13973817, "bairro": "Jos\u00e9 Tonolli", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "ITAPIRA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-02-06", "lat": "-22.459600", "long": "-46.792100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1e3118c9-29b1-4d18-b6e1-572b99d62a74", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Colatina- ES", "slug": "praca-ceus-colatina-es", "contrato": 36330215, "logradouro": "Pardal - s/n\u00ba ", "cep": 29709330, "bairro": "Columbia", "regiao": "SE", "uf": "es", "municipio": "COLATINA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-03-27", "lat": "-19.521900", "long": "-40.702600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1ed32bbd-87ec-48c8-9967-4a8e1590b0f7", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Abreu E Lima - PE", "slug": "praca-ceus-abreu-e-lima-pe", "contrato": 36341130, "logradouro": "Rua do Campo, Centro ", "cep": 53580020, "bairro": "Boa Esperan\u00e7a", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "ABREU E LIMA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-7.902448", "long": "-34.900937", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1f6b7cf7-c4a3-40f3-8087-44b6003a5a23", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Vit\u00f3ria - ES", "slug": "praca-ceus-vitoria-es", "contrato": 36330871, "logradouro": "Rua 23 de Abril - 101", "cep": 29032290, "bairro": "Santo Andr\u00e9", "regiao": "SE", "uf": "es", "municipio": "VIT\u00d3RIA", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.276900", "long": "-40.333300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1fbc091b-575b-4033-a4e1-fd17de11db28", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a  Ceus Jardim do Col\u00e9gio Embu-SP", "slug": "praca-ceus-jardim-do-colegio-embu-sp", "contrato": 36355356, "logradouro": "Rua Ursa Maior ", "cep": 6815420, "bairro": "Jardim do Col\u00e9gio", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "EMBU", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-08-15", "lat": "-23.655511", "long": "-46.818313", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "1fc1d7dd-da84-4161-8ba8-137d09429914", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Tau\u00e1 - CE", "slug": "praca-ceus-taua-ce", "contrato": 36329749, "logradouro": "Avenida Pedro In\u00e1cio de Sousa s/n ", "cep": 63660000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "TAU\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-5.751890", "long": "-39.642600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "2003f758-49cb-4fbe-9ed2-9805f0063c3f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Po\u00e7os De Caldas - MG", "slug": "praca-ceus-pocos-de-caldas-mg", "contrato": 36336133, "logradouro": "Rua 5 ", "cep": 3770000, "bairro": "Loteamento Jardim Itamaraty V, s/n", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "PO\u00c7OS DE CALDAS", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-21.813400", "long": "-46.495100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "208461b1-ac2f-4b43-9fb1-78ef6be91f0f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7as Ceus Jardim Acacio Feira de Santana-BA", "slug": "pracas-ceus-jardim-acacio-feira-de-santana-ba", "contrato": 36325760, "logradouro": "Estrada Pau Pombo ", "cep": 44096000, "bairro": "Avi\u00e1rio", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "FEIRA DE SANTANA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-07-01", "lat": "-12.289800", "long": "-38.929900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "20e067fe-4473-4a0d-856a-4982b6add445", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Fortaleza - CE", "slug": "praca-ceus-fortaleza-ce", "contrato": 36328506, "logradouro": "Rua Jo\u00e3o Victor, S/N ", "cep": 60546210, "bairro": "Bom Jardim", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "FORTALEZA", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-3.795030", "long": "-38.620100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "214a1400-d69e-497a-bec3-10139ec8f230", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cascavel - CE", "slug": "praca-ceus-cascavel-ce", "contrato": 36372075, "logradouro": "Rua Jos\u00e9 Augustinho, s/n ", "cep": 62850000, "bairro": "Alto Luminoso", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "CASCAVEL", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-4.138406", "long": "-38.248896", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "2236223b-79b6-4f56-9970-35968a8cacea", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Petr\u00f3polis-RJ", "slug": "praca-ceus-petropolis-rj", "contrato": 36348419, "logradouro": "Estrada Uni\u00e3o e Ind\u00fastria - de 31015/31016 a 33372/33373 ", "cep": 25770470, "bairro": "Posse", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "PETR\u00d3POLIS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-12-15", "lat": "-22.258700", "long": "-43.077100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "2407c49a-ceee-419b-9b2b-ec4cf1dc6c9e", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itagua\u00ed - RJ", "slug": "praca-ceus-itaguai-rj", "contrato": 36347277, "logradouro": "Rua D\u00e9cio Muniz da Silva Filho - (Gleba B) ", "cep": 23831300, "bairro": "Chaper\u00f3", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "ITAGUA\u00cd", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.806500", "long": "-43.773600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "249c3ab1-e93b-4ce7-a964-beb1a4af7a02", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Francisco Morato - SP", "slug": "praca-ceus-francisco-morato-sp", "contrato": 36355806, "logradouro": "Rua S\u00e3o Domingos ", "cep": 7950095, "bairro": "Jardim Vassouras", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "FRANCISCO MORATO", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.281200", "long": "-46.726900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "25d68839-dae6-4086-9679-ed14392d831d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a  Ceus Sadi Arnildo Schnidt Campo Bom-RS", "slug": "praca-ceus-sadi-arnildo-schnidt-campo-bom-rs", "contrato": 36373090, "logradouro": "Avenida das Industrias, s/n ", "cep": 93700000, "bairro": "Operaria Metzler", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "CAMPO BOM", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-04-30", "lat": "-29.691653", "long": "-51.070343", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "2611bd41-72f1-4753-a008-8bd0ec0b325e", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Indaiatuba - SP", "slug": "praca-ceus-indaiatuba-sp", "contrato": 36356590, "logradouro": "Rua Martinho Lutero ", "cep": 13348070, "bairro": "Jardim Morada do Sol", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "INDAIATUBA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.125900", "long": "-47.244600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "28ed2624-a642-434f-9ee1-3d9d28a9255c", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus\"Ol\u00edmpio Silva Pai Nego\" Uberl\u00e2ndia- MG", "slug": "praca-ceusolimpio-silva-pai-nego-uberlandia-mg", "contrato": 36337263, "logradouro": "Rua Juvenilia Mota Leite", "cep": 38411534, "bairro": "Shopping Park", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "UBERL\u00c2NDIA", "modelo": "g", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-11-26", "lat": "-18.990508", "long": "-48.267408", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "291fb1d3-18b8-49d8-8549-182b292add68", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Orlando Alves Carneiro Aparecida de Goi\u00e2nia- GO", "slug": "praca-ceus-orlando-alves-carneiro-aparecida-de-goiania-go", "contrato": 36331230, "logradouro": "Pra\u00e7a A-002 ", "cep": 74935030, "bairro": "Cidade Vera Cruz", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "APARECIDA DE GOI\u00c2NIA", "modelo": "g", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-04-30", "lat": "-16.762700", "long": "-49.289300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "293bfaf3-45b4-4c59-9a0f-1f21dcb91fb9", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Pelotas - RS", "slug": "praca-ceus-pelotas-rs", "contrato": 36350234, "logradouro": "Avenida Ulysses Silveira Guimar\u00e3es - (Lot Dunas)", "cep": 96081150, "bairro": "Areal", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "PELOTAS", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-31.742200", "long": "-52.314500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "2954c6f8-12f6-4e00-8212-4b4a2709be06", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceu das Artes de Manacapuru- AM", "slug": "praca-ceu-das-artes-de-manacapuru-am", "contrato": 36371728, "logradouro": "Rua Itacoatiara limitando-se com a Rua Parintins ", "cep": 69400000, "bairro": "Uni\u00e3o", "regiao": "N", "uf": "am", "municipio": "MANACAPURU", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-08-22", "lat": "-3.284717", "long": "-60.631288", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "2955d19c-d90e-4a33-986d-b03a03856fdb", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ribeir\u00e3o Pires - SP", "slug": "praca-ceus-ribeirao-pires-sp", "contrato": 36358976, "logradouro": "Estrada de Sapopemba - - de 5001/5002 a 6689/6690 ", "cep": 9434630, "bairro": "Quarta Divis\u00e3o", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "RIBEIR\u00c3O PIRES", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.653400", "long": "-46.372100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "2aa8a674-6a6b-4ae0-aacf-5fc4f00b9869", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Chapec\u00f3-SC", "slug": "praca-ceus-chapeco-sc", "contrato": 36351478, "logradouro": "Rua El\u00f3i Ferreira de Souza - 000 ", "cep": 89809542, "bairro": "Efapi", "regiao": "S", "uf": "sc", "municipio": "CHAPEC\u00d3", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2013-10-23", "lat": "-27.104946", "long": "-52.676364", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "2b878915-3743-45db-8c0f-cc0a50de0c48", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Formiga - MG", "slug": "praca-ceus-formiga-mg", "contrato": 36334632, "logradouro": "Rua Dico Lavinio ", "cep": 35570000, "bairro": "Quinzinho", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "FORMIGA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.462000", "long": "-45.427000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "2cc3ddce-c437-442b-803a-f82cce948adb", "fields": {"nome": "Pra\u00e7as Ceus Cidade Nova Feira de Santana- BA", "slug": "pracas-ceus-cidade-nova-feira-de-santana-ba", "contrato": 36325874, "logradouro": "Rua Pel\u00e9 ", "cep": 44053594, "bairro": "Cidade Nova", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "FEIRA DE SANTANA", "modelo": "g", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-07-01", "lat": "-12.225700", "long": "-38.960600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "2cd95999-375f-4884-8ad6-7e0db3010464", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Barbalha- CE", "slug": "praca-ceus-barbalha-ce", "contrato": 36327927, "logradouro": "Av. Costa Cavalcante, s/n\u00ba ", "cep": 63180000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "BARBALHA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2013-08-17", "lat": "-7.314678", "long": "-39.301451", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "2df34fd8-cf4e-46da-a816-29e1e8fca7ec", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Eloisa Urt Corumb\u00e1- MS", "slug": "praca-ceus-eloisa-urt-corumba-ms", "contrato": 36337931, "logradouro": "Rua Marechal Deodoro ", "cep": 79321765, "bairro": "Jardim dos Estados", "regiao": "CO", "uf": "ms", "municipio": "CORUMB\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-07-10", "lat": "-19.033800", "long": "-57.657700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "2e011b17-dde3-42ec-9652-058ad9d74539", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Breves - PA", "slug": "praca-ceus-breves-pa", "contrato": 36339316, "logradouro": "Vila de Ant\u00f4nio Lemos - Pr\u00f3ximo a Duque de Caxia ", "cep": 68800000, "bairro": "Centro", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "BREVES", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-1.686070", "long": "-50.478700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "2fa8649c-5767-44ea-a302-72c7e639db94", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Tr\u00eas Rios - RJ", "slug": "praca-ceus-tres-rios-rj", "contrato": 36349216, "logradouro": "Rua Professor Moreira, Pra\u00e7a Arsonval Macedo ", "cep": 25812075, "bairro": "Vila Isabel", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "TR\u00caS RIOS", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.106824", "long": "-43.193587", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "3072a240-9f18-4d6f-8d4d-45e7edcddd7c", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santar\u00e9m - PA", "slug": "praca-ceus-santarem-pa", "contrato": 36340001, "logradouro": "Rua das Na\u00e7\u00f5es Unidas - esq. C av. Tupayul\u00e2ndia", "cep": 68000100, "bairro": "S\u00e3o Jos\u00e9 Oper\u00e1rio", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "SANTAR\u00c9M", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-2.444090", "long": "-54.694500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "309f5946-86e9-486f-bc82-78f4858f496f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santa In\u00eas - MA", "slug": "praca-ceus-santa-ines-ma", "contrato": 36332924, "logradouro": "Av Brasil ", "cep": 65300000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ma", "municipio": "SANTA IN\u00caS", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-3.680280", "long": "-45.381500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "30bb6c00-350e-44cb-9141-ed9275ed09e6", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Sabar\u00e1 - MG", "slug": "praca-ceus-sabara-mg", "contrato": 36336571, "logradouro": "Rua Amazonas n\u00ba15 ", "cep": 34580600, "bairro": "Vila Rica", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "SABAR\u00c1", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-19.888266", "long": "-43.847976", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "30f8010c-cca7-4104-b512-541e919526fe", "fields": {"nome": "Ceu das artes Iguatemi Maring\u00e1- PR", "slug": "ceu-das-artes-iguatemi-maringa-pr", "contrato": 36345455, "logradouro": "Avenida Vereador Ant\u00f4nio Bortolotto - - de 1001/1002 ao fim ", "cep": 87103278, "bairro": "Conjunto Residencial Dona Angelina (Iguatemi)", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "MARING\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-12-23", "lat": "-23.379654", "long": "-52.057328", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "31279f6b-6cbc-40d3-a6f2-c5a145752dd0", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ribeir\u00e3o Das Neves - MG", "slug": "praca-ceus-ribeirao-das-neves-mg", "contrato": 36336352, "logradouro": "Alameda Cegonhas ", "cep": 33809022, "bairro": "Jardim Colonial", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "RIBEIR\u00c3O DAS NEVES", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-19.783200", "long": "-44.111500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "33cab580-c956-4c30-8802-c1b6489b5d7f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ananindeua - PA", "slug": "praca-ceus-ananindeua-pa", "contrato": 36338738, "logradouro": "Rua Onze - (J\u00falia Seffer) ", "cep": 67020490, "bairro": "\u00c1guas Lindas", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "ANANINDEUA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-1.391320", "long": "-48.382600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "3695aa43-7f81-455c-adc5-3590d8005af2", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Pindamonhangaba - SP", "slug": "praca-ceus-pindamonhangaba-sp", "contrato": 36358643, "logradouro": "Avenida das Orqu\u00eddeas - esquina com Avenida 1  - Loteamento de Interesse Social Liberdade ", "cep": 12440410, "bairro": "Residencial Vale das Ac\u00e1cias", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "PINDAMONHANGABA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.907800", "long": "-45.375100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "37378071-a9fc-4eab-986b-9158f733d5c3", "fields": {"nome": "Pra\u00e7as Ceus Patos de Minas- MG", "slug": "pracas-ceus-patos-de-minas-mg", "contrato": 36335888, "logradouro": "Avenida dos Buritis ", "cep": 38703664, "bairro": "alto da Colina", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "PATOS DE MINAS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-09-01", "lat": "-18.572994", "long": "-46.491381", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "37a13de1-5ca4-4b6a-9b51-840901ec6deb", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Maric\u00e1- RJ", "slug": "praca-ceus-marica-rj", "contrato": 36347727, "logradouro": "Rodovia Amaral Peixoto - s/n\u00ba Km28 ", "cep": 24900065, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "MARIC\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-05-16", "lat": "-22.908100", "long": "-42.827000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "3913b74c-0256-4dc7-b462-f0fd4cb06263", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Quixeramobim - CE", "slug": "praca-ceus-quixeramobim-ce", "contrato": 36329521, "logradouro": "Rua Luiz Gir\u00e3o, esquina com Welington Lima ", "cep": 63800000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "QUIXERAMOBIM", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-5.189610", "long": "-39.280900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "3999e18f-6acb-4df6-8c81-ab6ee64a27ad", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itabira - MG", "slug": "praca-ceus-itabira-mg", "contrato": 36334851, "logradouro": "Avenida Jorge Ferraz - Antiga Rua D e Avenida Um ", "cep": 35901229, "bairro": "F\u00e9nix", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "ITABIRA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-19.655100", "long": "-43.235700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "3b9072cf-c261-453d-b256-37f58990a568", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santo Ant\u00f4nio De Jesus - BA", "slug": "praca-ceus-santo-antonio-de-jesus-ba", "contrato": 36327144, "logradouro": "Conjunto Urbis I - Av. Heitor L\u00edrio Melo ", "cep": 44574285, "bairro": "Nossa Senhora das Gra\u00e7as", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "SANTO ANT\u00d4NIO DE JESUS", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-12.965200", "long": "-39.254700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "3bd45d3c-70c7-4b2d-a8a9-755e7c0376a6", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santa Marta Sert\u00e3ozinho- SP", "slug": "praca-ceus-santa-marta-sertaozinho-sp", "contrato": 36360248, "logradouro": "Rua Pedro Montenegro - - at\u00e9 638/639 ", "cep": 14165434, "bairro": "Jardim Santa Marta", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "SERT\u00c3OZINHO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-01-23", "lat": "-21.111600", "long": "-47.986800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "3c694683-2740-4ade-9a15-d72c204cced8", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ol\u00edmpia - SP", "slug": "praca-ceus-olimpia-sp", "contrato": 36358089, "logradouro": "Rua Mario Riscali - Jardim Luiza ", "cep": 15400000, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "OL\u00cdMPIA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.725400", "long": "-48.902400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "3d4d3807-a300-4de8-a912-b7f1fc2caace", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus An\u00e1polis- GO", "slug": "praca-ceus-anapolis-go", "contrato": 36331012, "logradouro": "Avenida Hong Kong c/ Avenida Jucelino Kubistchek c/ Aveniva Varig - \u00c1rea P\u00fablica Municipal ", "cep": 75104400, "bairro": "Jardim Alvorada", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "AN\u00c1POLIS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-07-29", "lat": "-16.355800", "long": "-48.915800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "3deca6da-a1ff-4e54-ae09-7bcb60dae21e", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Volta Redonda - RJ", "slug": "praca-ceus-volta-redonda-rj", "contrato": 36372293, "logradouro": "Rua Dezesseis ", "cep": 27259190, "bairro": "Jardim Vila Rica", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "VOLTA REDONDA", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.542900", "long": "-44.065000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "3e828167-6ed7-43a0-98c0-d3112f3fbec8", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Doutor jos\u00e9 de Aguiar Marins Guaratinguet\u00e1- SP", "slug": "praca-ceus-doutor-jose-de-aguiar-marins-guaratingueta-sp", "contrato": 36355910, "logradouro": "Avenida Jo\u00e3o Rodrigues Alckimim ", "cep": 12517475, "bairro": "Parque Residencial Beira Rio", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "GUARATINGUET\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-07-01", "lat": "-22.783500", "long": "-45.182000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "3e8be555-915a-4478-8398-459ddd10e214", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Queimados-PR ", "slug": "praca-ceus-queimados-pr", "contrato": 36348524, "logradouro": "Rua Pedro Lima - Cruz. Rua Nilopolis ", "cep": 26310055, "bairro": "S\u00e3o Roque", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "QUEIMADOS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-03-29", "lat": "-22.720500", "long": "-43.563500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "3f9d94be-e051-41ce-95b3-5dd84d99811d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Dourados - MS", "slug": "praca-ceus-dourados-ms", "contrato": 36338060, "logradouro": "Rua Filomeno Jo\u00e3o Pires ", "cep": 79841150, "bairro": "Vila Ubiratan", "regiao": "CO", "uf": "ms", "municipio": "DOURADOS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-07-30", "lat": "-22.229000", "long": "-54.755500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4044ec7c-389b-41d0-9e00-ed27ad70f36b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Alvorada - RS", "slug": "praca-ceus-alvorada-rs", "contrato": 36349872, "logradouro": "Rua Santa Catarina \u2013 80", "cep": 94824100, "bairro": "Vila da Figueira", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "ALVORADA", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-29.990600", "long": "-51.070800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4069d0a0-a2ec-4f58-b6eb-9c8fea2c3ce1", "fields": {"nome": "Pra\u00e7as Ceus Uberaba-MG", "slug": "pracas-ceus-uberaba-mg", "contrato": 36337159, "logradouro": "Rua Lourival Pedro de Couto ", "cep": 38038364, "bairro": "Residencial 2000", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "UBERABA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-07-19", "lat": "-19.775200", "long": "-47.883900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "417f466c-b5c3-4d5d-b218-91098f68426a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itapetininga - SP", "slug": "praca-ceus-itapetininga-sp", "contrato": 36356821, "logradouro": "Rua Francisco Senger, s/ n\u00ba - \u00c1rea Institucional ", "cep": 18207843, "bairro": "Parque S\u00e3o Bento", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "ITAPETININGA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.611195", "long": "-48.067874", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "42af1485-26f5-4f2f-a92e-ae98a6f86454", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Paranagu\u00e1 - PR", "slug": "praca-ceus-paranagua-pr", "contrato": 36345560, "logradouro": "Rua dos Jatob\u00e1s ", "cep": 83210016, "bairro": "Jardim Igua\u00e7u", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "PARANAGU\u00c1", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-25.530900", "long": "-48.545300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "43ada9c4-a9a2-4a9b-ab60-6422ddd2ebc4", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceu das Artes de Macap\u00e1 Macap\u00e1- AP", "slug": "praca-ceu-das-artes-de-macapa-macapa-ap", "contrato": 36324732, "logradouro": "Av. Carlos Lins Cortes - (Lot. Infraero II) Infraero ", "cep": 68908078, "bairro": " Macap\u00e1", "regiao": "N", "uf": "ap", "municipio": "MACAP\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-12-15", "lat": "0.072430", "long": "-51.081900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "442005d4-fd2f-4f7d-a51e-073bce058d74", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santos - SP", "slug": "praca-ceus-santos-sp", "contrato": 36359773, "logradouro": "Pra\u00e7a Paz Universal ", "cep": 11087350, "bairro": "Castelo", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "SANTOS", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.947600", "long": "-46.380000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "45ac05ae-dbb6-4d49-8ebd-e02a55df1b49", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Jardim Estrela Varginha-MG", "slug": "praca-ceus-jardim-estrela-varginha-mg", "contrato": 36337596, "logradouro": "Avenida Professor Jo\u00e3o Augusto de Carvalho ", "cep": 37037000, "bairro": "Jardim Estrela I", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "VARGINHA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-09-30", "lat": "-21.529774", "long": "-45.453708", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "45cb3107-8413-47a9-8331-97e67a1725b4", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Toledo-PR", "slug": "praca-ceus-toledo-pr", "contrato": 36346366, "logradouro": "Ledi Fischer Maas - 00 ", "cep": 85907140, "bairro": "Jardim Europa", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "TOLEDO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2012-12-14", "lat": "-24.745945", "long": "-53.706306", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4631cc41-c496-4e73-9e63-9b32072197ba", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Est\u00e2ncia - SE", "slug": "praca-ceus-estancia-se", "contrato": 36352943, "logradouro": "Av Jornalista Augusto Gomes", "cep": 49200000, "bairro": "Cidade Nov", "regiao": "NE", "uf": "se", "municipio": "EST\u00c2NCIA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-11.227100", "long": "-37.420600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "46fc5f23-46cd-4eb5-9d60-c79766bc65b4", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santana de Parnaiba-SP", "slug": "praca-ceus-santana-de-parnaiba-sp", "contrato": 36359449, "logradouro": "Rua Soldado Paulo S\u00e9rgio Rom\u00e3o ", "cep": 6515006, "bairro": "Parque Santana", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "SANTANA DE PARNA\u00cdBA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-02-21", "lat": "-23.478272", "long": "-46.896622", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "47e2dd79-5cf8-4b16-a2a5-80c403679a7f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Camb\u00e9- PR", "slug": "praca-ceus-cambe-pr", "contrato": 36344209, "logradouro": "Rua Jo\u00e3o Fortunato s/n ", "cep": 86191260, "bairro": "Jardim Tarob\u00e1", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "CAMB\u00c9", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-11-09", "lat": "-23.288700", "long": "-51.266500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4920603c-9970-431d-941a-4a56ebe64f80", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santa Maria - RS", "slug": "praca-ceus-santa-maria-rs", "contrato": 36350568, "logradouro": "Avenida Manoel Mallmann", "cep": 97037000, "bairro": "Nova Santa Marta", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "SANTA MARIA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-29.686800", "long": "-53.859700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4962cf0b-5b39-4443-ba43-b740f7983374", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus  Jose Pedro Rotiroti Ribeir\u00e3o Preto-SP", "slug": "praca-ceus-jose-pedro-rotiroti-ribeirao-preto-sp", "contrato": 36359003, "logradouro": "Rua Francisca Paula de Jesus - s/n.", "cep": 14079313, "bairro": "Jardim Florestan Fernandes", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "RIBEIR\u00c3O PRETO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-12-16", "lat": "-21.133704", "long": "-47.746634", "header_img": "4962cf0b-5b39-4443-ba43-b740f7983374/images/header.jpg"}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4a38b83a-8ac5-4ca2-a5fb-5b1b7943ef47", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Dias D'\u00c1vila - BA", "slug": "praca-ceus-dias-davila-ba", "contrato": 36325322, "logradouro": "Rua Milton Dias \u2013 Varginha ", "cep": 42850000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "DIAS D'\u00c1VILA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-12.603000", "long": "-38.312600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4a7d03e5-ce60-4998-985f-27dad1deb7cb", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Salvador - BA", "slug": "praca-ceus-salvador-ba", "contrato": 36327030, "logradouro": "Avenida Bronze sn Estrada BA 528 ", "cep": 41307340, "bairro": "Val\u00e9ria", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "SALVADOR", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-12.845674", "long": "-38.454425", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4a9a8b03-8afa-45d0-bea6-a2114046ef60", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Alagoinhas - BA", "slug": "praca-ceus-alagoinhas-ba", "contrato": 36325091, "logradouro": "Travessa Santa Terezinha ", "cep": 48010660, "bairro": " Santa Terezinha", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "ALAGOINHAS", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-12.113700", "long": "-38.403800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4acd0952-bdd7-4020-ac0f-9a2c377888bc", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Limeira - SP", "slug": "praca-ceus-limeira-sp", "contrato": 36357409, "logradouro": "Rua Prefeito Doutor Alberto Ferreira 179 Prefeitura Municipal de Limeira ", "cep": 13481900, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "LIMEIRA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.548600", "long": "-47.450100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4c389d10-3651-4b01-b644-ce1ba731703d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Uruguaiana-RS", "slug": "praca-ceus-uruguaiana-rs", "contrato": 36351145, "logradouro": "Rua Doutor Homero Tarrago ", "cep": 97500150, "bairro": "Vila Julia Sub C2 Ipiranga", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "URUGUAIANA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-05-29", "lat": "-29.776900", "long": "-57.068700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4c6de311-da0b-441d-ad79-0d909eae99a2", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus de \u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s- GO", "slug": "praca-ceus-de-aguas-lindas-de-goias-go", "contrato": 36330985, "logradouro": "Lote 01-A AV-5 ", "cep": 72910000, "bairro": "Parque da Barragem Setor 11", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "\u00c1GUAS LINDAS DE GOI\u00c1S", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-11-07", "lat": "-15.744900", "long": "-48.284300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4da7df07-301e-41ef-a9d4-6fdd72337f98", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cachoeirinha - RS", "slug": "praca-ceus-cachoeirinha-rs", "contrato": 36372962, "logradouro": "Rua Estrela", "cep": 94955150, "bairro": "Vila Anair", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "CACHOEIRINHA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-29.920000", "long": "-51.082100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4de4ebbc-1e70-4b67-a57c-07cc16a89d29", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Guarapuava - PR", "slug": "praca-ceus-guarapuava-pr", "contrato": 36345122, "logradouro": "Rua Jorge Silveira do Amaral ", "cep": 85040530, "bairro": "Jardim das Am\u00e9ricas", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "GUARAPUAVA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-25.380200", "long": "-51.499700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4df53c65-8e22-4055-a413-cfa98d049338", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itacoatiara - AM", "slug": "praca-ceus-itacoatiara-am", "contrato": 36371614, "logradouro": "Rua Terezinha Peixoto com Travessa Tapau\u00e1, s/ n\u00ba ", "cep": 69100000, "bairro": "S\u00e3o Francisco", "regiao": "N", "uf": "am", "municipio": "ITACOATIARA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-3.127360", "long": "-58.436100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4e6f25cc-a222-462c-be3b-956a4f0bfa46", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Juquitiba - SP", "slug": "praca-ceus-juquitiba-sp", "contrato": 36357396, "logradouro": "Avenida Tancredo de Almeida Neves ", "cep": 6950970, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "JUQUITIBA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.931618", "long": "-47.071468", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4f5f8bc1-a09c-44c8-bbb1-c55a247b42ad", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santo Ant\u00f4nio Da Patrulha - RS", "slug": "praca-ceus-santo-antonio-da-patrulha-rs", "contrato": 36350786, "logradouro": "Rua Fernando A. Lemos", "cep": 95500000, "bairro": " Catanduva Grande (Distrito)", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "SANTO ANT\u00d4NIO DA PATRULHA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-29.826200", "long": "-50.529400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "4f90e084-bdd0-4c75-bed5-c6c316e60425", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Rondon\u00f3polis - MT", "slug": "praca-ceus-rondonopolis-mt", "contrato": 36338392, "logradouro": "Avenida C, esquina com Rua C, Residencial Margarida ", "cep": 78717788, "bairro": "Parque das Rosas", "regiao": "CO", "uf": "mt", "municipio": "RONDON\u00d3POLIS", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-16.490100", "long": "-54.591300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "505917d0-7a0c-45bf-af40-367119e56327", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus  Parque Mae Preta Rio Claro-SP", "slug": "praca-ceus-parque-mae-preta-rio-claro-sp", "contrato": 36359117, "logradouro": "Avenida 1 MP - Parque M\u00e3e Preta ", "cep": 13506160, "bairro": "Parque M\u00e3e Preta", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "RIO CLARO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-09-12", "lat": "-22.375900", "long": "-47.543600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "509bd70c-3a44-4d1b-8ecc-dcec3408d62c", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceu das Arte de Palmas -TO", "slug": "praca-ceu-das-arte-de-palmas-to", "contrato": 36360917, "logradouro": "Avenida dos Navegantes - APM 12 ", "cep": 77066104, "bairro": "Setor Morada do Sol 2 (Taquaralto)", "regiao": "N", "uf": "to", "municipio": "PALMAS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-02-29", "lat": "-10.336450", "long": "-48.283577", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "50ed7e1f-65c8-4e35-bbb5-d8e58510c8ff", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Bag\u00e9 - RS", "slug": "praca-ceus-bage-rs", "contrato": 36372743, "logradouro": "Rua \u00c9rico Silveira - (N\u00facleo Ivo Ferronato)", "cep": 96413532, "bairro": "Industrial I", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "BAG\u00c9", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-31.298000", "long": "-54.069100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "5108634f-6a9c-4886-8a9f-9f68e61ee044", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Franca - SP", "slug": "praca-ceus-franca-sp", "contrato": 36355793, "logradouro": "Avenida Jos\u00e9 Louren\u00e7o ", "cep": 14407040, "bairro": "Parque Vicente Leporace I", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "FRANCA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.502100", "long": "-47.412200", "header_img": "5108634f-6a9c-4886-8a9f-9f68e61ee044/images/header.jpg"}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "52f6ecb1-1fd0-457e-b326-b3d54c13f3d3", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Belford Roxo - RJ", "slug": "praca-ceus-belford-roxo-rj", "contrato": 36346702, "logradouro": "Rua Bernardo Vaena - Esq c a Rua Lamartine Jr - Jardim Patricia ", "cep": 26182020, "bairro": "Vale do Ip\u00ea", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "BELFORD ROXO", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.705700", "long": "-43.336900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "53f02eb1-c1da-4d16-a707-05da682f02c4", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itabuna- BA", "slug": "praca-ceus-itabuna-ba", "contrato": 36324846, "logradouro": "Rua A ", "cep": 45609220, "bairro": "Sival Palmeira", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "ITABUNA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-12-17", "lat": "-14.820963", "long": "-39.311738", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "55eccba8-27cf-4d15-b1ce-0342dbbfbb5a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Londrina - PR", "slug": "praca-ceus-londrina-pr", "contrato": 36345340, "logradouro": "Rua \u00c2ngelo Gaiotto ", "cep": 86072260, "bairro": "Santa Rita 1", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "LONDRINA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.288600", "long": "-51.202900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "55feac02-6ce4-423b-bf2b-d662219460d6", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Senador Canedo-GO", "slug": "praca-ceus-senador-canedo-go", "contrato": 36332141, "logradouro": "Rua Pirarucu esquina com Avenida Senador Canedo ", "cep": 75255891, "bairro": "Residencial Rio Araguaia", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "SENADOR CANEDO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-06-30", "lat": "-16.655700", "long": "-49.159500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "5609c13b-8983-4ca6-aa27-59373909c039", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es-BA", "slug": "praca-ceus-luis-eduardo-magalhaes-ba", "contrato": 36326567, "logradouro": "Rua Ibitit\u00e1 Quadra 134", "cep": 47850000, "bairro": "Santa Cruz", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "LU\u00cdS EDUARDO MAGALH\u00c3ES", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-05-10", "lat": "-12.108300", "long": "-45.800200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "57f3f1e6-3082-410f-9c4b-9d5757b4b2d5", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cajamar - SP", "slug": "praca-ceus-cajamar-sp", "contrato": 36354432, "logradouro": "Rua Constantino F. de Almeida ", "cep": 7750000, "bairro": "Para\u00edso (Polvilho)", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "CAJAMAR", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.412500", "long": "-46.829900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "5a4611f8-c048-412b-a38f-bc56a0b5134f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Catanduva- SP", "slug": "praca-ceus-catanduva-sp", "contrato": 36354984, "logradouro": "Rua Iracem\u00e1polis ", "cep": 15808294, "bairro": "Jardim Eldorado", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "CATANDUVA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-01-23", "lat": "-21.151041", "long": "-48.944339", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "5a57b187-dde7-42a1-b0b4-7e7b8771ac93", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Planaltina - GO", "slug": "praca-ceus-planaltina-go", "contrato": 36331909, "logradouro": "Quadra Quadra 224 - Pra\u00e7a Dr. Luiz F. Eustaqu ", "cep": 73755224, "bairro": "Jardim Paquet\u00e1 II", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "PLANALTINA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-15.474700", "long": "-47.597400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "5d48b0f6-811b-4781-b650-bb751974d526", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Resende - RJ", "slug": "praca-ceus-resende-rj", "contrato": 36348638, "logradouro": "Rua J, Quadra 14, s/ n\u00ba  ", "cep": 27525618, "bairro": "Morada da Montanha", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "RESENDE", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.473347", "long": "-44.495675", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "5d67a0c5-714c-4c2a-a985-84fb3c792a78", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ", "slug": "praca-ceus-sao-goncalo-rj", "contrato": 36348857, "logradouro": "Avenida Jos\u00e9 de Mendon\u00e7a Campos - lado par ", "cep": 24450700, "bairro": "Mutondo", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "S\u00c3O GON\u00c7ALO", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.828700", "long": "-43.018800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "5de3e5f4-3f28-4c8b-bfbc-72c831b12093", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cear\u00e1-Mirim- RN", "slug": "praca-ceus-ceara-mirim-rn", "contrato": 36372306, "logradouro": "Rua Touros, S/N ", "cep": 59570000, "bairro": "Coqueiros", "regiao": "NE", "uf": "rn", "municipio": "CEAR\u00c1-MIRIM", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-04-07", "lat": "-5.638968", "long": "-35.430971", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "5e49effd-def1-4c19-a20c-2d44d7747373", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Vargem Grande Paulista - SP", "slug": "praca-ceus-vargem-grande-paulista-sp", "contrato": 36360790, "logradouro": "Rua Dr Ren\u00ea Corr\u00eaa", "cep": 6730000, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "VARGEM GRANDE PAULISTA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.598680", "long": "-47.020133", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "5ef73620-a704-43c0-8337-2757f21b3dda", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Jacund\u00e1- PA", "slug": "praca-ceus-jacunda-pa", "contrato": 36339754, "logradouro": "Rua Tiradentes, S/N ", "cep": 68590000, "bairro": "Centro", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "JACUND\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-06-14", "lat": "-4.450291", "long": "-49.118603", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "5f594dca-e5c1-47c3-8925-073d52c44051", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Crici\u00fama - SC", "slug": "praca-ceus-criciuma-sc", "contrato": 36351583, "logradouro": "Rua Karl Marx ", "cep": 88806718, "bairro": "Progresso", "regiao": "S", "uf": "sc", "municipio": "CRICI\u00daMA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-28.695500", "long": "-49.429400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "5fa439ff-2f57-4e83-ba65-9f8a09e9627d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Irec\u00ea- BA", "slug": "praca-ceus-irece-ba", "contrato": 36326015, "logradouro": "Rua Zeca Batista ", "cep": 44900000, "bairro": "Coopirec\u00ea", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "IREC\u00ca", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-12-29", "lat": "-11.306100", "long": "-41.861600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "5fed334e-0f6f-4a86-850a-e0a0abd6171f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Serra - ES", "slug": "praca-ceus-serra-es", "contrato": 36330548, "logradouro": "Rua Domingos Jos\u00e9 Martins", "cep": 29167523, "bairro": "Novo Porto Canoa", "regiao": "SE", "uf": "es", "municipio": "SERRA", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.145100", "long": "-40.257300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "609538e3-fc4b-4d15-92c9-e739f0a24f4b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Sumar\u00e9 - SP", "slug": "praca-ceus-sumare-sp", "contrato": 36360467, "logradouro": "Rua Sete ", "cep": 13178730, "bairro": "Jardim Recanto dos Sonhos", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "SUMAR\u00c9", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.808900", "long": "-47.204400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "6265c3a7-372e-4a10-b633-dc52ee6881a3", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Iju\u00ed - RS", "slug": "praca-ceus-ijui-rs", "contrato": 36373655, "logradouro": "Av. 21 de Abril esquina com Rua dos Tamoios", "cep": 98700000, "bairro": "Thom\u00e9 de Souza", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "IJU\u00cd", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-28.393887", "long": "-53.938741", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "62866e83-07f4-4ba8-927c-d1300742b5b1", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Nova Igua\u00e7u - RJ", "slug": "praca-ceus-nova-iguacu-rj", "contrato": 36348305, "logradouro": "Rua Saturno ", "cep": 26297228, "bairro": "Para\u00edso", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "NOVA IGUA\u00c7U", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.824500", "long": "-43.599600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "62e8a317-439f-45c9-95dd-7d5940a56b4b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Caieiras - SP", "slug": "praca-ceus-caieiras-sp", "contrato": 36354328, "logradouro": "Rua dos Cravos ", "cep": 7716130, "bairro": "Serpa", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "CAIEIRAS", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.342699", "long": "-46.750056", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "64578d42-0485-46a0-ad22-8119c82e0635", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Artur Nogueira - SP", "slug": "praca-ceus-artur-nogueira-sp", "contrato": 36353636, "logradouro": "Rua Ricardo Tagliari ", "cep": 13160000, "bairro": "Vila Queiroz", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "ARTUR NOGUEIRA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.551500", "long": "-47.165400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "69b628e2-2bc6-4c41-8dff-ad1099a75599", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Serrinha - BA", "slug": "praca-ceus-serrinha-ba", "contrato": 36327363, "logradouro": "Rua Projetada 3 ", "cep": 48700000, "bairro": "Cidade Nova", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "SERRINHA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-11.678000", "long": "-38.998700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "6a1c6054-823b-4357-b742-555c249e9a28", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Mag\u00e9 - RJ", "slug": "praca-ceus-mage-rj", "contrato": 36347613, "logradouro": "Rua Expedicion\u00e1rio Otac\u00edlio de Souza ", "cep": 25935000, "bairro": "Fragoso Vila Inhomirim", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "MAG\u00c9", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.596400", "long": "-43.182000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "6a53950c-f160-4a31-b96d-2842f705298d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Vit\u00f3ria De Santo Ant\u00e3o - PE", "slug": "praca-ceus-vitoria-de-santo-antao-pe", "contrato": 36343285, "logradouro": "Avenida Henrique de Holanda - - at\u00e9 1925/1926 ", "cep": 55602000, "bairro": "Matriz", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "VIT\u00d3RIA DE SANTO ANT\u00c3O", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-8.111910", "long": "-35.272900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "6ac3bcc5-4047-4944-9310-0925c9f48c56", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Lages - SC", "slug": "praca-ceus-lages-sc", "contrato": 36352275, "logradouro": "Rua Archelau Batista do Amaral - Lado Gin. Jones Minosso ", "cep": 88511095, "bairro": "Universit\u00e1rio", "regiao": "S", "uf": "sc", "municipio": "LAGES", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-27.826500", "long": "-50.313300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "6b36ac86-196f-431d-9ceb-4ed64176658a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Jata\u00ed- GO", "slug": "praca-ceus-jatai-go", "contrato": 36331896, "logradouro": "Avenida 41 ", "cep": 75806677, "bairro": "Conjunto Residencial Mauro Ant\u00f4nio Bento", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "JATA\u00cd", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-02-05", "lat": "-17.854400", "long": "-51.721700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "6ba50af3-3a3a-44f1-89bd-d8d03d677c03", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus de Andradina- SP", "slug": "praca-ceus-de-andradina-sp", "contrato": 36353290, "logradouro": "Rua Abr\u00e3o Buchala ", "cep": 6900459, "bairro": "Conjunto Habitacional Ant\u00f4nio Silvio da Cunha Bueno", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "ANDRADINA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-12-12", "lat": "-20.911239", "long": "-51.374410", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "6bee8ee0-ed95-4908-beac-7ed35525016d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Arapongas- PR", "slug": "praca-ceus-arapongas-pr", "contrato": 36344082, "logradouro": "Rua Andorinha-do-rio ", "cep": 86706695, "bairro": "Parque Industrial III", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "ARAPONGAS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-04-08", "lat": "-23.453600", "long": "-51.425100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "6cb9a3ca-3463-47bf-87e0-afc8bba674f2", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Canind\u00e9 - CE", "slug": "praca-ceus-caninde-ce", "contrato": 36328056, "logradouro": "Avenida Luciano Magalhaes, s/n ", "cep": 62700000, "bairro": "Bela Vista", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "CANIND\u00c9", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-4.346010", "long": "-39.309300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "6d19e55a-4b2f-4335-9ba2-986ac7e397a8", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Maracana\u00fa - CE", "slug": "praca-ceus-maracanau-ce", "contrato": 36329185, "logradouro": "Rua Alencar C\u00e9sar - Territ\u00f3rio de Maracana\u00fa ", "cep": 60733115, "bairro": "Canindezinho", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "MARACANA\u00da", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-3.823720", "long": "-38.618700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "6d8b5890-06bc-4060-a57b-bfcb2c0f3332", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o Vicente - SP", "slug": "praca-ceus-sao-vicente-sp", "contrato": 36360134, "logradouro": "Rua Cinquenta e Oito - Esquina ", "cep": 11349110, "bairro": "Conjunto Residencial Humait\u00e1", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "S\u00c3O VICENTE", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.951900", "long": "-46.450800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "6dfd31a2-d79a-4864-acc5-bda3452a477b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Jana\u00faba - MG", "slug": "praca-ceus-janauba-mg", "contrato": 36335004, "logradouro": "Rua J, 45 (Esquina com a Rua L) ", "cep": 39440000, "bairro": "Iza\u00edas Pereira", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "JANA\u00daBA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-15.821300", "long": "-43.306800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "6fb52102-db5d-4232-9fdb-1ef60fb1099d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itapecerica Da Serra - SP", "slug": "praca-ceus-itapecerica-da-serra-sp", "contrato": 36356717, "logradouro": "Rua \u00c1lvaro de Almeida Leme ", "cep": 6851000, "bairro": "Jardim Para\u00edso", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "ITAPECERICA DA SERRA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.717400", "long": "-46.852700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "7076cf1d-8e6e-4a13-ab8f-d6099db9cde8", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Paulo Afonso - BA", "slug": "praca-ceus-paulo-afonso-ba", "contrato": 36326671, "logradouro": "Travessa Treze de Maio - PRA\u00c7A DO FLAMENGO ", "cep": 48609020, "bairro": "Tancredo Neves I", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "PAULO AFONSO", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-9.438110", "long": "-38.217900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "70d8a606-819b-42a6-b79a-6973a8f674ac", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Governador Valadares - MG", "slug": "praca-ceus-governador-valadares-mg", "contrato": 36334746, "logradouro": "Avenida Presidente Tancredo Neves s/n ", "cep": 35060000, "bairro": "Santa Efig\u00eania", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "GOVERNADOR VALADARES", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-18.846279", "long": "-41.941425", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "718044ca-ab07-4b11-b19b-b2039f6a131b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Mirassol- SP", "slug": "praca-ceus-mirassol-sp", "contrato": 36357846, "logradouro": "Rua Irineu Anselmo Baitello -", "cep": 15130000, "bairro": "Cj Newton F S Pinto", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "MIRASSOL", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-06-30", "lat": "-20.831539", "long": "-49.490718", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "734a4f2e-9b90-4f2d-826e-161e08961f7c", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Crato - CE", "slug": "praca-ceus-crato-ce", "contrato": 36328388, "logradouro": "Avenida Projetada 2 ", "cep": 63100100, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "CRATO", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-7.240340", "long": "-39.396300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "747edf6b-6c67-435b-b72c-da06cfb57392", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus J\u00f5ao Rabelo da Silva Euclides da Cunha- BA", "slug": "praca-ceus-joao-rabelo-da-silva-euclides-da-cunha-ba", "contrato": 36325436, "logradouro": "URBIS", "cep": 48500000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "EUCLIDES DA CUNHA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-02-27", "lat": "-10.517046", "long": "-39.002964", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "754db588-de60-465a-b3ff-40322c5c048a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Montes Claros - MG", "slug": "praca-ceus-montes-claros-mg", "contrato": 36335556, "logradouro": "Rua Augita, Rua H ", "cep": 39402073, "bairro": "Santa L\u00facia (prolongamento entre ruas 5 e 8)", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "MONTES CLAROS", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-16.755908", "long": "-43.872815", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "75fe3eaa-3b9a-442c-90da-6ed5f41822d1", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Aruj\u00e1 - SP", "slug": "praca-ceus-aruja-sp", "contrato": 36353740, "logradouro": "Rua C ", "cep": 7400000, "bairro": "Jardim das Cerejeiras", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "ARUJ\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.425552", "long": "-46.363979", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "76a7625e-78c0-42ad-8a93-87520367439e", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cabo De Santo Agostinho - PE", "slug": "praca-ceus-cabo-de-santo-agostinho-pe", "contrato": 36341244, "logradouro": "Rodovia BR-101 Sul - - do km 29,000 ao km 100,000 ", "cep": 54510000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "CABO DE SANTO AGOSTINHO", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-8.298150", "long": "-35.020000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "76e370d4-5bfe-4d72-b635-8138a20e5f28", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Carapicu\u00edba - SP", "slug": "praca-ceus-carapicuiba-sp", "contrato": 36354870, "logradouro": "Avenida Comendador Dante Carraro inac ", "cep": 6396000, "bairro": "Cidade Ariston Estela Azevedo", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "CARAPICU\u00cdBA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.523700", "long": "-46.852000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "7732db57-af90-4d31-aec7-856a5ac146a8", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Conselheiro Lafaiete - MG", "slug": "praca-ceus-conselheiro-lafaiete-mg", "contrato": 36334182, "logradouro": "Rua Ito Alves com Rua Jos\u00e9 Perp\u00e9tuo ", "cep": 36400000, "bairro": "Rochedo", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "CONSELHEIRO LAFAIETE", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.664858", "long": "-43.774419", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "78127346-32a5-40e9-964c-f73b76ccb00d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itaituba - PA", "slug": "praca-ceus-itaituba-pa", "contrato": 36339649, "logradouro": "Avenida Nova de Santana - atras do tradi\u00e7\u00e3o ", "cep": 68180030, "bairro": "Com\u00e9rcio", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "ITAITUBA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-4.261180", "long": "-55.997900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "78f543f9-1c97-4dc5-8e8b-48de4ff933c5", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Campinas - SP", "slug": "praca-ceus-campinas-sp", "contrato": 36354547, "logradouro": "Rua Lasar Segal Jardim Florence ", "cep": 13059016, "bairro": "Jardim Florence", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "CAMPINAS", "modelo": "g", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.941000", "long": "-47.154600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "793c1d91-114e-4903-9c3d-4e720b4772de", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Pedro Leopoldo - MG", "slug": "praca-ceus-pedro-leopoldo-mg", "contrato": 36336029, "logradouro": "Rua Dama da Noite - Rua das Acacias ", "cep": 33600000, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "PEDRO LEOPOLDO", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-19.596100", "long": "-44.028200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "7a605272-d545-4c45-a67b-26dbbc27f12a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Divin\u00f3polis - MG", "slug": "praca-ceus-divinopolis-mg", "contrato": 36334528, "logradouro": "Rua Jos\u00e9 Afonso Micheline ", "cep": 35501051, "bairro": "Nossa Senhora das Gra\u00e7as", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "DIVIN\u00d3POLIS", "modelo": "p", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.163000", "long": "-44.880000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "7e1d042e-1e18-474f-b9d2-6821d8038cce", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Almirante Tamandar\u00e9 - PR", "slug": "praca-ceus-almirante-tamandare-pr", "contrato": 36343849, "logradouro": "Rua Filipinas ", "cep": 83505260, "bairro": "Vila Graziela", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9", "modelo": "p", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-25.343300", "long": "-49.245400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "7e20dabe-14d0-4a88-bf01-589a8ae5bdc2", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o Mateus - ES", "slug": "praca-ceus-sao-mateus-es", "contrato": 36330433, "logradouro": "Rua Fernando Jogaib - Quadra 3", "cep": 29943450, "bairro": " Ayrton Senna", "regiao": "SE", "uf": "es", "municipio": "S\u00c3O MATEUS", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-18.715300", "long": "-39.886500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "7e617a1d-bb66-40f9-84e9-b547093354d5", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Marab\u00e1 - PA", "slug": "praca-ceus-maraba-pa", "contrato": 36339868, "logradouro": "AC Marab\u00e1 - Rua VP-6", "cep": 68508970, "bairro": "Nova Marab\u00e1", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "MARAB\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-5.341150", "long": "-49.101600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "7f6d79d8-33c8-4aed-8737-e31f87bd7e12", "fields": {"nome": "Pra\u00e7as Ceus Bauru- SP", "slug": "pracas-ceus-bauru-sp", "contrato": 36354100, "logradouro": "Avenida L\u00facio Luciano - - de Quadra 1 a 6 - lado direito ", "cep": 17031600, "bairro": "Conjunto Habitacional Pastor Arlindo Lopes Viana", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "BAURU", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-05-23", "lat": "-22.322800", "long": "-49.022800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "808e613b-3b5a-41dd-af7f-454f8fb964a9", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Coronel Adelmir Rumualdo de Oliveira Juiz de Fora- MG", "slug": "praca-ceus-coronel-adelmir-rumualdo-de-oliveira-juiz-de-fora-mg", "contrato": 36335222, "logradouro": "Pra\u00e7a Almirante Tamandar\u00e9, Av. Presidente Juscelino Kubitscheck ", "cep": 36090020, "bairro": "Ara\u00faj", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "JUIZ DE FORA", "modelo": "g", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-03-15", "lat": "-21.696171", "long": "-43.428985", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "81378b4f-e087-4ad5-801a-0a4d243f84cc", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus V\u00e1rzea Paulista - SP", "slug": "praca-ceus-varzea-paulista-sp", "contrato": 36360803, "logradouro": "Avenida Ipiranga ", "cep": 13220210, "bairro": "Vila Santa Terezinha", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "V\u00c1RZEA PAULISTA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.210600", "long": "-46.835500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "82ea0f96-c419-4f86-9a87-6e74fe0cf155", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Professor Alfredo Devienne J\u00fanior Ourinhos-SP", "slug": "praca-ceus-professor-alfredo-devienne-junior-ourinhos-sp", "contrato": 36358310, "logradouro": "Rua \u00c1lvaroDorigello - Sistema de Lazer 01, quadra O ", "cep": 19915700, "bairro": "Loteamento Residencial Recanto dos P\u00e1ssaros", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "OURINHOS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-12-13", "lat": "-22.957474", "long": "-49.852203", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "8384e0e7-b188-44e3-b791-b2ee18fc86f9", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Colombo - PR", "slug": "praca-ceus-colombo-pr", "contrato": 36344646, "logradouro": "Rua Professora Ot\u00edlia de Souza Ferrarini ", "cep": 83408547, "bairro": "Maracan\u00e3", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "COLOMBO", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-25.362600", "long": "-49.176900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "84801bdb-f9f1-42ef-b7d8-c781a4a3c4ce", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Porto Velho - RO", "slug": "praca-ceus-porto-velho-ro", "contrato": 36349549, "logradouro": "Rua Benedito Inoc\u00e9ncio - de 7885/7886 a 8093/8094 ", "cep": 76829426, "bairro": " Juscelino Kubitschek", "regiao": "N", "uf": "ro", "municipio": "PORTO VELHO", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-8.767470", "long": "-63.835700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "856ded23-f868-4db0-a0a5-6d141e94f94a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Guarapari - ES", "slug": "praca-ceus-guarapari-es", "contrato": 36330329, "logradouro": "Avenida Fortaleza - s/n\u00ba", "cep": 29221750, "bairro": "Santa M\u00f4nica", "regiao": "SE", "uf": "es", "municipio": "GUARAPARI", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.616500", "long": "-40.446400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "85737d98-e01e-4d09-b012-506bdd0d2b50", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Rolim De Moura - RO", "slug": "praca-ceus-rolim-de-moura-ro", "contrato": 36349654, "logradouro": "Avenida 25 de Agosto ", "cep": 76940000, "bairro": "Centro", "regiao": "N", "uf": "ro", "municipio": "ROLIM DE MOURA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-11.735300", "long": "-61.773500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "85e42ae0-7796-4c7a-9dd9-cbde59b6b904", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Eun\u00e1polis - BA", "slug": "praca-ceus-eunapolis-ba", "contrato": 36325541, "logradouro": "Avenida Nossa Senhora dos Navegantes, s/n", "cep": 45822340, "bairro": "Itapu\u00e3", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "EUN\u00c1POLIS", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-16.355700", "long": "-39.592600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "86726977-65a6-45c6-b8b5-695f57d94892", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Picos - PI", "slug": "praca-ceus-picos-pi", "contrato": 36343517, "logradouro": "Pra\u00e7a Josino Ferreira ", "cep": 64600000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "pi", "municipio": "PICOS", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-7.064790", "long": "-41.482500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "881837fe-8946-45f1-852a-594cf8f6ecaa", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ilha De Itamarac\u00e1 - PE", "slug": "praca-ceus-ilha-de-itamaraca-pe", "contrato": 36341796, "logradouro": "Rua Ant\u00f4nio Leit\u00e3o ", "cep": 53900970, "bairro": "Baixa Verde", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "ILHA DE ITAMARAC\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-7.735280", "long": "-34.827400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "887c07a1-1f2f-4cfe-b503-d4a957df5ab3", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Dois Irm\u00e3os - RS", "slug": "praca-ceus-dois-irmaos-rs", "contrato": 36373435, "logradouro": "Rua Fortaleza \u2013 S/N", "cep": 93950000, "bairro": "Centro", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "DOIS IRM\u00c3OS", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-29.580700", "long": "-51.107300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "89740767-1bf6-4233-b53d-0cdc189cc31b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Jair Jo\u00e3o Bordignon Cascavel- PR", "slug": "praca-ceus-jair-joao-bordignon-cascavel-pr", "contrato": 36344532, "logradouro": "Rua Cai\u00e7aras ", "cep": 85806340, "bairro": "Santa Cruz", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "CASCAVEL", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2013-12-13", "lat": "-24.973490", "long": "-53.504263", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "8aa4b056-d3b2-4d3b-af54-fc2d6e62d4cd", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Jo\u00e3o Pessoa - PB", "slug": "praca-ceus-joao-pessoa-pb", "contrato": 36340771, "logradouro": "Rua Ven\u00e2ncio Gon\u00e7alves de Oliveira ", "cep": 58069610, "bairro": "Gramame", "regiao": "NE", "uf": "pb", "municipio": "JO\u00c3O PESSOA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-7.199070", "long": "-34.881200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "8b460c87-9a2a-4605-8813-56b41154f85a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santa Rosa - RS", "slug": "praca-ceus-santa-rosa-rs", "contrato": 36350672, "logradouro": "Av. Firmino de Paula esquina com Rua S\u00e3o Jo\u00e3o ", "cep": 98900000, "bairro": "Cruzeiro", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "SANTA ROSA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-27.868800", "long": "-54.436800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "8bc0ca3c-ea5a-476c-950f-804caeef1dfa", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus I\u00e7ara - SC", "slug": "praca-ceus-icara-sc", "contrato": 36351814, "logradouro": "Sem endere\u00e7o  ", "cep": 88820000, "bairro": "Vila Nova", "regiao": "S", "uf": "sc", "municipio": "I\u00c7ARA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-09-03", "lat": "-28.760621", "long": "-49.270856", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "8c1cacee-9502-4610-b4f6-9138df3143fc", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Diadema- SP", "slug": "praca-ceus-diadema-sp", "contrato": 36355241, "logradouro": "Avenida Afonso Monteiro da Cruz - s/n\u00ba ", "cep": 9980550, "bairro": "Serraria", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "DIADEMA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-07-01", "lat": "-23.710693", "long": "-46.609450", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "8db26590-a9ca-4cad-b465-a140e492c7cc", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ponta Por\u00e3 - MS", "slug": "praca-ceus-ponta-pora-ms", "contrato": 36338174, "logradouro": "Rua Moacir A B Derzi esquina com a Rua Glauce Rocha - Quadra 20 ", "cep": 9900000, "bairro": "Parque dos Ip\u00eas", "regiao": "CO", "uf": "ms", "municipio": "PONTA POR\u00c3", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.488500", "long": "-55.720000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "8dd3b777-2472-48a2-b507-64fedf41fbe2", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Acopiara - CE", "slug": "praca-ceus-acopiara-ce", "contrato": 36327813, "logradouro": "Av. Lima Diniz ", "cep": 63560000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "ACOPIARA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-6.093950", "long": "-39.455600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "8de35e0b-44d4-4744-9308-c80f6f06b2f0", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Olinda - PE", "slug": "praca-ceus-olinda-pe", "contrato": 36342041, "logradouro": "Rua V\u00eanus", "cep": 53210087, "bairro": " Caixa D'\u00c1gua", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "OLINDA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": null, "long": null, "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "8e1fabcf-179c-4e47-8136-2a50c8526c03", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o Bento do Sul-SC", "slug": "praca-ceus-sao-bento-do-sul-sc", "contrato": 36352507, "logradouro": "Rua Otto Eduardo Lepper - Lado par ", "cep": 89291665, "bairro": "Serra Alta", "regiao": "S", "uf": "sc", "municipio": "S\u00c3O BENTO DO SUL", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2013-12-07", "lat": "-26.273930", "long": "-49.391430", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "8f56ff11-835f-42ae-bddf-430db267193c", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Iguatu - CE", "slug": "praca-ceus-iguatu-ce", "contrato": 36328838, "logradouro": "Avenida Sabino Antunes com a rua Radialista Ant\u00f4nio Cavalcanti ", "cep": 63500000, "bairro": "Cohabs", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "IGUATU", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-6.372900", "long": "-39.307400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "8fef782f-2154-4a97-88db-5c29e4227e6a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ponta Grossa-PR", "slug": "praca-ceus-ponta-grossa-pr", "contrato": 36345905, "logradouro": "Rua Doutor Jos\u00e9 de Azevedo Macedo ", "cep": 84026250, "bairro": "Uvaranas", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "PONTA GROSSA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-04-10", "lat": "-25.105800", "long": "-50.139100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "915000e8-976c-4aae-b7cb-85bfada12630", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Palho\u00e7a - SC", "slug": "praca-ceus-palhoca-sc", "contrato": 36352493, "logradouro": "Rua Neri dos Santos - \u00c1rea Institucional ", "cep": 88133250, "bairro": " Jardim Coqueiros", "regiao": "S", "uf": "sc", "municipio": "PALHO\u00c7A", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-27.629200", "long": "-48.667400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "915f3eff-e07b-4482-a339-44b7c739e29a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus das Artesdde Osasco- SP", "slug": "praca-ceus-das-artesdde-osasco-sp", "contrato": 36358206, "logradouro": "Avenida Herbert de Souza Jardim Primeiro de Maio (Ch\u00e1cara Fazendinha)", "cep": 6147001, "bairro": "Santa Maria", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "OSASCO", "modelo": "g", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-05-01", "lat": "-23.578400", "long": "-46.808100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "91be7c01-b19e-4c71-b475-8856e25852ec", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Belo Horizonte - MG", "slug": "praca-ceus-belo-horizonte-mg", "contrato": 36333617, "logradouro": "Rua Neblina ", "cep": 31998180, "bairro": "Paulo VI", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "BELO HORIZONTE", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-19.832500", "long": "-43.886300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "933d54a4-95b6-4aa3-ac4e-64b0087f6068", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Viana - ES", "slug": "praca-ceus-viana-es", "contrato": 36330653, "logradouro": "AC Marcilio de Noronha ", "cep": 29135973, "bairro": "Marc\u00edlio de Noronha Viana", "regiao": "SE", "uf": "es", "municipio": "VIANA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.349700", "long": "-40.426200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "93853433-14ef-4286-94e8-2d2a12438f26", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus  Holde Escartezini Navegantes- SC", "slug": "praca-ceus-holde-escartezini-navegantes-sc", "contrato": 36352389, "logradouro": "Rua Jos\u00e9 Flavio Soares ", "cep": 88375000, "bairro": "Centro", "regiao": "S", "uf": "sc", "municipio": "NAVEGANTES", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-06-09", "lat": "-26.872100", "long": "-48.680900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "94b11dab-b2ad-447c-9c98-711332827acd", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Gaspar- SC", "slug": "praca-ceus-gaspar-sc", "contrato": 36351700, "logradouro": "Rua Fernando Krauss - Loteamento da reconstru\u00e7\u00e3o Gasparino ", "cep": 89110000, "bairro": "Gaspar Mirim", "regiao": "S", "uf": "sc", "municipio": "GASPAR", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-03-08", "lat": "-26.945733", "long": "-48.953327", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "94b2385d-4fec-43ed-9038-09a3113717be", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o Louren\u00e7o Da Serra - SP", "slug": "praca-ceus-sao-lourenco-da-serra-sp", "contrato": 36360020, "logradouro": "Rua Ivone Pires Guimar\u00e3es ", "cep": 6890970, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "S\u00c3O LOUREN\u00c7O DA SERRA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.851200", "long": "-46.941100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "960a2d03-0486-47b3-8bad-ab1e055f67a1", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Brumadinho - MG", "slug": "praca-ceus-brumadinho-mg", "contrato": 36333835, "logradouro": "Rua A S/n - Terreno - B. COHAB ", "cep": 35460000, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "BRUMADINHO", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.138800", "long": "-44.222700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "968e0b20-f735-449a-b579-9ce4d3c17914", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Recife - PE", "slug": "praca-ceus-recife-pe", "contrato": 36342606, "logradouro": "Avenida Caxang\u00e1 - - at\u00e9 1219 - lado \u00edmpar ", "cep": 50720000, "bairro": "Madalena", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "RECIFE", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-8.054490", "long": "-34.914500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "97346d6b-5612-42a6-8249-ce938200eaf9", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ara\u00e7atuba - SP", "slug": "praca-ceus-aracatuba-sp", "contrato": 36353303, "logradouro": "Rua Elza Almeida Lemos - - de 745/746 ao fim ", "cep": 16058733, "bairro": "Residencial Jardim Atl\u00e2ntico", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "ARA\u00c7ATUBA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-21.154300", "long": "-50.453000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "9748be9a-6163-4106-b602-361257096c9a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Boa Vista - RR", "slug": "praca-ceus-boa-vista-rr", "contrato": 36349768, "logradouro": "Rua Delman Veras, s/ n\u00ba ", "cep": 69300000, "bairro": "Dr. S\u00edlvio Botelho (Parque Germano Augusto Sampaio)", "regiao": "N", "uf": "rr", "municipio": "BOA VISTA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "2.798992", "long": "-60.739774", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "97b7cf34-68dc-44ac-998a-f81dcd4c398a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Betim - MG", "slug": "praca-ceus-betim-mg", "contrato": 36333721, "logradouro": "Rua Israel ", "cep": 32668122, "bairro": "Petrovale", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "BETIM", "modelo": "g", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-19.997700", "long": "-44.115800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "97d239b4-f512-456f-abad-4c602f041871", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus do Novo Tempo/ Vale Verde Tim\u00f3teo-MG", "slug": "praca-ceus-do-novo-tempo-vale-verde-timoteo-mg", "contrato": 36336916, "logradouro": "Avenida Ana Moura - 1602/1603 ao fim Ana Moura ", "cep": 35183000, "bairro": "Alvorada", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "TIM\u00d3TEO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-07-23", "lat": "-19.552800", "long": "-42.664800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "988b34d9-2f8d-447b-9364-a2c3ff35e838", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santa B\u00e1rbara d'Oeste-SP", "slug": "praca-ceus-santa-barbara-doeste-sp", "contrato": 36359335, "logradouro": "Avenida Alonso Keese Dodson ", "cep": 13453839, "bairro": "Planalto do Sol II", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-02-13", "lat": "-22.731300", "long": "-47.389100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "9b098ea8-2e0b-47a7-8921-73317940874d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Suzano - SP", "slug": "praca-ceus-suzano-sp", "contrato": 36360572, "logradouro": "Rua Teruo Nishikawa ", "cep": 8696370, "bairro": "Jardim Gard\u00e9nia Azul", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "SUZANO", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.507700", "long": "-46.289200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "9b44ad02-bddc-45b9-bab0-e41ae8f381b9", "fields": {"nome": "Pra\u00e7as Ceus Pato Branco- PR", "slug": "pracas-ceus-pato-branco-pr", "contrato": 36345674, "logradouro": "Rua S\u00e3o Francisco ", "cep": 85507460, "bairro": "Sudoeste", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "PATO BRANCO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2012-12-21", "lat": "-26.255300", "long": "-52.675700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "9b567576-7fa4-481a-8c1f-96845e2f188c", "fields": {"nome": "Pra\u00e7as Ceus Imperatriz- MA", "slug": "pracas-ceus-imperatriz-ma", "contrato": 36332810, "logradouro": "Rua Bom Jesus", "cep": 65917090, "bairro": "Parque Planalto", "regiao": "NE", "uf": "ma", "municipio": "IMPERATRIZ", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-02-03", "lat": "-5.505334", "long": "-47.422392", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "9b5b2eb2-0f72-49c1-aef5-9dff72ef48b6", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Bragan\u00e7a - PA", "slug": "praca-ceus-braganca-pa", "contrato": 36339202, "logradouro": "Rua Jo\u00e3o Paulo Ribeiro", "cep": 68600000, "bairro": "Centro", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "BRAGAN\u00c7A", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-1.054159", "long": "-46.768003", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "9b842c02-4e80-4a98-b43f-e6ef965da7df", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Campo Largo- PR", "slug": "praca-ceus-campo-largo-pr", "contrato": 36344427, "logradouro": "Rua Professor Ov\u00eddio Jorge Nogueira ", "cep": 83602335, "bairro": "Cristo Rei", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "CAMPO LARGO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-06-06", "lat": "-25.479392", "long": "-49.569348", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "9c36875c-b550-4c48-820d-b67103e8f1cb", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Esteio - RS", "slug": "praca-ceus-esteio-rs", "contrato": 36350016, "logradouro": "Rua Rio Grande - - de 1684/1685 ao fim", "cep": 93265001, "bairro": "Centro", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "ESTEIO", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-29.858100", "long": "-51.170200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "9c88d8da-c9be-4c19-b39e-bc0a1aa42ee1", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o Jos\u00e9 Do Rio Preto - SP", "slug": "praca-ceus-sao-jose-do-rio-preto-sp", "contrato": 36359991, "logradouro": "Rua Robson Lopes de Aveiro (projetada 17) - s/n ", "cep": 15047370, "bairro": "Loteamento Parque Nova Esperan\u00e7a", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO", "modelo": "g", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.759000", "long": "-49.439600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "9ce2808c-8462-4968-8f5d-ef3f5b97aac2", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Camet\u00e1 - PA", "slug": "praca-ceus-cameta-pa", "contrato": 36339420, "logradouro": "Avenida Santos Dumont ", "cep": 68400000, "bairro": "Centro", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "CAMET\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-2.241840", "long": "-49.507250", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "9d96c9b7-d11f-4083-aebf-c8c6a4371c22", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Quixad\u00e1 - CE", "slug": "praca-ceus-quixada-ce", "contrato": 36329416, "logradouro": "Rua Sigefredo Emilson Pinheiro, s/ n\u00ba ", "cep": 63901070, "bairro": "Planalto Renascer", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "QUIXAD\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-4.961037", "long": "-39.033213", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "9e821d5b-9a8b-4b2a-8e10-65bb14e68941", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Salgueiro-PE", "slug": "praca-ceus-salgueiro-pe", "contrato": 36342824, "logradouro": "Rua Luiz Pac\u00edfico da antiga Rua 05 ", "cep": 6000000, "bairro": "COHAB", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "SALGUEIRO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-12-30", "lat": "-8.071761", "long": "-39.143304", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "9fc3de45-7ec4-4ce7-a45e-c93318430e40", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itaquaquecetuba - SP", "slug": "praca-ceus-itaquaquecetuba-sp", "contrato": 36357064, "logradouro": "Rua Padre C\u00edcero ", "cep": 8588324, "bairro": "Jardim Carolina", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "ITAQUAQUECETUBA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.435000", "long": "-46.324200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "9fcdc4e2-c4ad-4412-ab88-097bc28c3199", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cariacica - ES", "slug": "praca-ceus-cariacica-es", "contrato": 36330101, "logradouro": "Rua Oitenta e Sete", "cep": 29157276, "bairro": "Nova Rosa da Penha II", "regiao": "SE", "uf": "es", "municipio": "CARIACICA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.256200", "long": "-40.381800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a07916f6-c4a1-4c77-8193-9317a5e8e64f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Belo Horizonte - MG", "slug": "praca-ceus-belo-horizonte-mg", "contrato": 36333499, "logradouro": "Rua JK com Geralda de Pinho Tavares, Setor 10 ", "cep": 310290680, "bairro": "Taquaril", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "BELO HORIZONTE", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-19.922015", "long": "-43.872851", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a0cf9b49-181b-4e75-9dbc-6c113e12cfbc", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ariquemes - RO", "slug": "praca-ceus-ariquemes-ro", "contrato": 36372525, "logradouro": "Rua Elis Regina - Quadra Comunit\u00e1ria ", "cep": 76873360, "bairro": "Setor 08", "regiao": "N", "uf": "ro", "municipio": "ARIQUEMES", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-9.907250", "long": "-63.021400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a1ae60f3-cfc9-4a2a-b60d-2771d6d063f6", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Tail\u00e2ndia - PA", "slug": "praca-ceus-tailandia-pa", "contrato": 36340229, "logradouro": "Avenida do Campo s/n - Pi\u00e7arreira ", "cep": 68695000, "bairro": "Tail\u00e2ndia", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "TAIL\u00c2NDIA", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-2.927310", "long": "-48.948200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a1b149a1-7fdb-4611-a55d-e7a71800bcc6", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santo Andr\u00e9 - SP", "slug": "praca-ceus-santo-andre-sp", "contrato": 36359555, "logradouro": "Rua Engenheiro Alfredo Heitzmann J\u00fanior ", "cep": 9111360, "bairro": "Jardim Marek", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "SANTO ANDR\u00c9", "modelo": "g", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-09-17", "lat": "-23.674700", "long": "-46.489600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a1d7e645-35ab-493e-9f69-cd3ab23f8964", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Campina Grande - PB", "slug": "praca-ceus-campina-grande-pb", "contrato": 36340667, "logradouro": "Rua das Jabuticabeiras - - de 100/101 ao fim ", "cep": 58432705, "bairro": "Malvinas", "regiao": "NE", "uf": "pb", "municipio": "CAMPINA GRANDE", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-7.245000", "long": "-35.922300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a1ef3d08-34c6-4b90-add7-8791653d7c98", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Campo Grande - MS", "slug": "praca-ceus-campo-grande-ms", "contrato": 36337713, "logradouro": "Rua Maria Del Horno Samper ", "cep": 79075108, "bairro": "Parque do Sol", "regiao": "CO", "uf": "ms", "municipio": "CAMPO GRANDE", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.555100", "long": "-54.652700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a258ba46-f1db-4f2f-9062-3f33975f093b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Goi\u00e2nia - GO", "slug": "praca-ceus-goiania-go", "contrato": 36331782, "logradouro": "Rua Angra dos Reis ", "cep": 74491210, "bairro": "Residencial Jardins do Cerrado 1", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "GOI\u00c2NIA", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-16.665600", "long": "-49.417700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a40b2012-2447-4ee6-92f1-3821837f4e42", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ananindeua - PA", "slug": "praca-ceus-ananindeua-pa", "contrato": 36338842, "logradouro": "Passagem S\u00e3o Benedito - Esquina com Passagem Uni\u00e3", "cep": 67113230, "bairro": "Coqueiro", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "ANANINDEUA", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-1.389560", "long": "-48.425100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a454d5ad-8d47-48e1-bae1-9c813a2e2e4b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Paracatu - MG", "slug": "praca-ceus-paracatu-mg", "contrato": 36335660, "logradouro": "Rua Mahatma Gandhy ", "cep": 38600000, "bairro": " S.Jo\u00e3o Evangelista Bela Vista", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "PARACATU", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-17.234700", "long": "-46.887500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a47a974e-53bc-495b-bf68-aa03458160b2", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Lauro De Freitas - BA", "slug": "praca-ceus-lauro-de-freitas-ba", "contrato": 36324951, "logradouro": "Rua do Pa\u00e7o - (Lot Jardim Nova) ", "cep": 42700000, "bairro": "Itinga", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "LAURO DE FREITAS", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-12.892000", "long": "-38.336500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a53ad3ce-f0eb-4d13-8d4d-184aff679c59", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Sorocaba- SP", "slug": "praca-ceus-sorocaba-sp", "contrato": 36360353, "logradouro": "Rua Washington Pensa - Casa Branca ", "cep": 18077580, "bairro": "Jardim Santa Claudia", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "SOROCABA", "modelo": "g", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-12-05", "lat": "-23.449750", "long": "-47.471252", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a56ec79d-78ff-46be-9d9d-c9b47536a0c6", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Pouso Alegre - MG", "slug": "praca-ceus-pouso-alegre-mg", "contrato": 36336247, "logradouro": "Avenida Pinto Cobra, s/ n\u00ba ", "cep": 37550000, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "POUSO ALEGRE", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.236800", "long": "-45.936400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a6a8b160-852a-4299-aef2-dad75e192404", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Presidente Prudente-SP", "slug": "praca-ceus-presidente-prudente-sp", "contrato": 36358758, "logradouro": "Avenida Tancredo Neves ", "cep": 19040520, "bairro": "Vila Verinha", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "PRESIDENTE PRUDENTE", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-04-12", "lat": "-22.132800", "long": "-51.372600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a7bd19de-d30d-4011-944c-d20ace9fe4e1", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Brasilia - DF", "slug": "praca-ceus-brasilia-df", "contrato": 36329968, "logradouro": "Quadra Quadra 113 - Lote n\u00ba 09 ", "cep": 72603100, "bairro": " Recanto das Emas", "regiao": "CO", "uf": "df", "municipio": "BRASILIA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-15.917000", "long": "-48.105200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a90c9f93-9179-429b-85bd-2c014206d68e", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Portal Terra da Saudade Mat\u00e3o-SP", "slug": "praca-ceus-portal-terra-da-saudade-matao-sp", "contrato": 36357628, "logradouro": "Rua Vanderlei Aparecido Pereira ", "cep": 15997178, "bairro": "Jardim Popular", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "MAT\u00c3O", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2013-08-05", "lat": "-21.589099", "long": "-48.343393", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a926425c-e546-44ee-8d60-4f31988fb9e5", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cuiab\u00e1 - MT", "slug": "praca-ceus-cuiaba-mt", "contrato": 36338288, "logradouro": "Travessa 22 ", "cep": 78088000, "bairro": "Jardim Passaredo", "regiao": "CO", "uf": "mt", "municipio": "CUIAB\u00c1", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-15.639400", "long": "-56.006700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "a9d683bf-8811-492c-9527-2c41dfe23fcc", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Barcarena - PA", "slug": "praca-ceus-barcarena-pa", "contrato": 36338957, "logradouro": "Rua Padre Raimundo Avelino de Matos ", "cep": 68447000, "bairro": "Pioneiro (Vila dos Cabanos)", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "BARCARENA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-1.520880", "long": "-48.721000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "abc3c424-e57e-425d-be69-b702d7d24a01", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cachoeiro De Itapemirim - ES", "slug": "praca-ceus-cachoeiro-de-itapemirim-es", "contrato": 36372189, "logradouro": "Rua Ap\u00f3stolo Mateus ", "cep": 29315802, "bairro": "Rui Pinto Bandeira", "regiao": "SE", "uf": "es", "municipio": "CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.839000", "long": "-41.182500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "abc3cae6-2bcc-4cee-bec6-0151456117c7", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Sarandi - PR", "slug": "praca-ceus-sarandi-pr", "contrato": 36346252, "logradouro": "Rua Bogot\u00e1 ", "cep": 87112540, "bairro": "Parque S\u00e3o Pedro", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "SARANDI", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.444800", "long": "-51.883200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "ac284efd-cbdd-45e3-aa23-d82edf556c9b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7as Ceus Alegria do Amanh\u00e3- PA", "slug": "pracas-ceus-alegria-do-amanha-pa", "contrato": 36338510, "logradouro": "Rua Siqueira Mendes, 1359 ", "cep": 68440000, "bairro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "ABAETETUBA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-06-07", "lat": "-1.735964", "long": "-48.874335", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "ac413964-fc5e-4786-8e9b-65790fcc391d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Araraquara - SP", "slug": "praca-ceus-araraquara-sp", "contrato": 36353417, "logradouro": "Rua Cabo PM Benedito Vieira de G\u00f3es, 340 ", "cep": 14806475, "bairro": "Jardim indai\u00e1", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "ARARAQUARA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-07-21", "lat": "-21.746954", "long": "-48.139090", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "ad41dd09-03db-4d47-a71d-f9cab853b88b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Tangu\u00e1 - RJ", "slug": "praca-ceus-tangua-rj", "contrato": 36349099, "logradouro": "Avenida do Areal - quadra 57 ", "cep": 24890973, "bairro": "Amplia\u00e7\u00e3o", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "TANGU\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.737300", "long": "-42.749600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "af759128-ec4d-4c06-b0d2-a615f6cc301b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Salvador - BA", "slug": "praca-ceus-salvador-ba", "contrato": 36326899, "logradouro": "Rua das Mangueiras ", "cep": 41260330, "bairro": "Canabrava", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "SALVADOR", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-12.927200", "long": "-38.413900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "afb16fd4-9af2-415f-abeb-d4ce77e763f2", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Araruama - RJ", "slug": "praca-ceus-araruama-rj", "contrato": 36346585, "logradouro": "Av. Protogenes Guimar\u00e3es ", "cep": 28970000, "bairro": "Pra\u00e7a da Bandeira", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "ARARUAMA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.870500", "long": "-42.350000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "b0cc7d11-2742-49d0-b956-733d427de2f6", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ituiutaba- MG", "slug": "praca-ceus-ituiutaba-mg", "contrato": 36334965, "logradouro": "Rua Oito - Pra\u00e7a M\u00e1rio Natal Guimar\u00e3es ", "cep": 38300058, "bairro": " Natal", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "ITUIUTABA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-12-18", "lat": "-18.988600", "long": "-49.468000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "b1680cb3-8bae-4c83-bac0-1b1e3b19f292", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Parintins - AM", "slug": "praca-ceus-parintins-am", "contrato": 36324628, "logradouro": "Rua 13 ", "cep": 69152000, "bairro": "Uni\u00e3o", "regiao": "N", "uf": "am", "municipio": "PARINTINS", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-2.648574", "long": "-56.738367", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "b440f64b-8ec0-4f06-8eca-34640580d284", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cruz Das Almas - BA", "slug": "praca-ceus-cruz-das-almas-ba", "contrato": 36325218, "logradouro": " Miradouro ", "cep": 44380000, "bairro": "Areal", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "CRUZ DAS ALMAS", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-17.561600", "long": "-39.751000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "b486c536-af4e-45e5-a730-cf7d39193ca1", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Rio Verde-GO", "slug": "praca-ceus-rio-verde-go", "contrato": 36332037, "logradouro": "Rua do Cisne - qd 17 ai b-2 ", "cep": 75910239, "bairro": "C\u00e9u Azul", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "RIO VERDE", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-03-12", "lat": "-17.755129", "long": "-50.909131", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "b54263e7-7b5b-46e2-8607-08540105db36", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Vila Nova Uni\u00e3o Mogi das Cruzes-SP", "slug": "praca-ceus-vila-nova-uniao-mogi-das-cruzes-sp", "contrato": 36357951, "logradouro": "Avenida Aurora Ariza Meloni e Avenida H\u00e9lio Borenstein ", "cep": 8790350, "bairro": " Vila Oliveira", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "MOGI DAS CRUZES", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-07-04", "lat": "-23.531674", "long": "-46.168596", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "b5883821-6f2a-4a38-8ebf-ae9925661135", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Jo\u00e3o Pessoa - PB", "slug": "praca-ceus-joao-pessoa-pb", "contrato": 36340885, "logradouro": "Rua Comerci\u00e1rio Ant\u00f4nio Manoel de Sousa ", "cep": 58071585, "bairro": "Cristo Redentor", "regiao": "NE", "uf": "pb", "municipio": "JO\u00c3O PESSOA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-7.162440", "long": "-34.885100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "b7969e38-ec0f-4da8-8259-9ed84628672d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ouricuri - PE", "slug": "praca-ceus-ouricuri-pe", "contrato": 36342156, "logradouro": "Rua Altemar Dutra ", "cep": 56200972, "bairro": "Povoado de Santa Rita", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "OURICURI", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-7.893620", "long": "-40.086400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "b919d681-b065-48a0-bcf7-86712d304737", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Peru\u00edbe - SP", "slug": "praca-ceus-peruibe-sp", "contrato": 36358539, "logradouro": "Rua Cuiab\u00e1 com Pinheiro Machado ", "cep": 3183001, "bairro": "Jardim Ribamar", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "PERU\u00cdBE", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-24.302643", "long": "-46.998805", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "ba9882ad-aa3c-4ea2-8ac4-5f2eae4e2bc0", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Tucurui- PA", "slug": "praca-ceus-tucurui-pa", "contrato": 36340333, "logradouro": "Rua Dois - Av. Central/ Av. Veridian ", "cep": 68455141, "bairro": "Santa M\u00f4nica", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "TUCURU\u00cd", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-05-27", "lat": "-3.780830", "long": "-49.678000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "bc9bcf0a-4458-4cc5-ad04-fa5eb8b60bb6", "fields": {"nome": " Pra\u00e7as Ceus  Coimbras Passos-MG", "slug": "pracas-ceus-coimbras-passos-mg", "contrato": 36335774, "logradouro": "Rua Itamogi ", "cep": 37904298, "bairro": "Nossa Senhora de F\u00e1tima", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "PASSOS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-05-28", "lat": "-20.697900", "long": "-46.613200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "bd631efa-bb68-4f29-b8ab-b0fe6091e85d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Caucaia - CE", "slug": "praca-ceus-caucaia-ce", "contrato": 36328160, "logradouro": "Avenida Central Oeste ", "cep": 61655040, "bairro": "Araturi (Jurema)", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "CAUCAIA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-3.770860", "long": "-38.628600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "be0c113a-219e-4035-bc2e-b66d69acf239", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus  das artes jundia Jundia\u00ed- SP", "slug": "praca-ceus-das-artes-jundia-jundiai-sp", "contrato": 36357282, "logradouro": "Rua Cabo Edivaldo Quirino Santana sn ", "cep": 13214450, "bairro": "Vista Alegre", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "JUNDIA\u00cd", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-05-28", "lat": "-23.131426", "long": "-46.921540", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "be519321-531b-4a0a-82ad-1f25c2af6829", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Caxias Do Sul - RS", "slug": "praca-ceus-caxias-do-sul-rs", "contrato": 36373103, "logradouro": "Rua Raimundo Magnabosco", "cep": 95112200, "bairro": "Desvio Rizzo", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "CAXIAS DO SUL", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-29.169756", "long": "-51.234672", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "bebc0795-ac3d-4d98-93b5-8214acc584ec", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Natal - RN", "slug": "praca-ceus-natal-rn", "contrato": 36349320, "logradouro": "Rua Man\u00e1gua ", "cep": 59072120, "bairro": "Cidade da Esperan\u00e7a", "regiao": "NE", "uf": "rn", "municipio": "NATAL", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-5.825510", "long": "-35.245600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "c0508c3a-9ae7-4876-a7a6-8f5cd23bcb9c", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o Carlos - SP", "slug": "praca-ceus-sao-carlos-sp", "contrato": 36359887, "logradouro": "Rua Luiz Luchesi Filho ", "cep": 13560000, "bairro": "Dom Constantino Amstalden", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "S\u00c3O CARLOS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-05-09", "lat": "-21.991888", "long": "-47.866901", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "c0a42a4e-457b-4dad-858b-7a45d7e072b4", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Aracaju - SE", "slug": "praca-ceus-aracaju-se", "contrato": 36352839, "logradouro": "Pra\u00e7a entre acesso  8,30 E 11 E AV 02 ", "cep": 49044000, "bairro": "Santa Maria", "regiao": "NE", "uf": "se", "municipio": "ARACAJU", "modelo": "g", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-10-17", "lat": "-11.001600", "long": "-37.096400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "c0e37ea6-eeb4-412f-9ffd-e37221ede369", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itaja\u00ed - SC", "slug": "praca-ceus-itajai-sc", "contrato": 36351928, "logradouro": "Avenida Ministro Luiz Gallotti - de 1063/1064 ao fim ", "cep": 88308601, "bairro": "Cidade Nova", "regiao": "S", "uf": "sc", "municipio": "ITAJA\u00cd", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-26.929500", "long": "-48.693400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "c228b100-78d3-44e9-9feb-8c05ceaf3ec3", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus- Erechim- RS", "slug": "praca-ceus-erechim-rs", "contrato": 36373540, "logradouro": "Rua Santa B\u00e1rbara, esquina com Rua S\u00e3o Martin", "cep": 99700000, "bairro": "Progresso", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "ERECHIM", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2013-11-01", "lat": "-27.662211", "long": "-52.261831", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "c2e45c01-8e2e-4a8a-9c89-038ab4a96128", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Novo Hamburgo - RS", "slug": "praca-ceus-novo-hamburgo-rs", "contrato": 36373769, "logradouro": "Rua do Bosque, s/ n\u00ba ", "cep": 93347020, "bairro": "Boa Sa\u00fade", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "NOVO HAMBURGO", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-29.682092", "long": "-51.172458", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "c2f1897d-ab4b-4f73-a978-0b0a31ebdd7e", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus das Artes Quatro Barras-SP", "slug": "praca-ceus-das-artes-quatro-barras-sp", "contrato": 36346033, "logradouro": "Rua Santa Catarina - esquina com Rua Jo\u00e3o Pau ", "cep": 83420000, "bairro": "Centro", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "QUATRO BARRAS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-06-21", "lat": "-25.369100", "long": "-49.102700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "c39a1adf-7129-4815-986e-e409f900af78", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ana Maria R\u00eago Teresina-PI", "slug": "praca-ceus-ana-maria-rego-teresina-pi", "contrato": 36343735, "logradouro": "Rua 13 cn ", "cep": 64040000, "bairro": "Esplanada", "regiao": "NE", "uf": "pi", "municipio": "TERESINA", "modelo": "g", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-12-16", "lat": "-5.191199", "long": "-42.746107", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "c517c823-087e-457c-abc5-ee28ac89eab9", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Votorantim - SP", "slug": "praca-ceus-votorantim-sp", "contrato": 36374128, "logradouro": "Rua An\u00e1lia Pereira ", "cep": 18117670, "bairro": "Vila Pedroso", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "VOTORANTIM", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.578700", "long": "-47.465800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "c5f4ca9a-a57a-4d8e-afce-78382fdbba74", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Pacatuba - CE", "slug": "praca-ceus-pacatuba-ce", "contrato": 36329302, "logradouro": "Avenida Marginal Nordeste ", "cep": 61800000, "bairro": "Conjunto Jereissati", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "PACATUBA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-3.893467", "long": "-38.605100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "c788e1f8-8b88-4178-b962-c7f670693b10", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Barreiras - BA", "slug": "praca-ceus-barreiras-ba", "contrato": 36371832, "logradouro": "Rua Otac\u00edlio Franca, 1014 ", "cep": 47807640, "bairro": "Vila Amorim", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "BARREIRAS", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-12.117000", "long": "-44.996700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "c7d06246-efd9-46b0-8393-4866386ae82f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Olinda Rocha L\u00f4bo Formosa- GO", "slug": "praca-ceus-olinda-rocha-lobo-formosa-go", "contrato": 36331459, "logradouro": "Rua 65 ", "cep": 73813812, "bairro": "Parque Lago", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "FORMOSA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-05-20", "lat": "-15.564800", "long": "-47.326900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "c7ddc536-c08f-48e2-a48a-d2758503af2a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o Jos\u00e9 - SC", "slug": "praca-ceus-sao-jose-sc", "contrato": 36352611, "logradouro": "Rua Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Pereira ", "cep": 88111490, "bairro": "Ipiranga", "regiao": "S", "uf": "sc", "municipio": "S\u00c3O JOS\u00c9", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-27.570900", "long": "-48.638000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "c9873af9-2cd1-4a2f-b9a8-50812faaa042", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Campo Grande - MS", "slug": "praca-ceus-campo-grande-ms", "contrato": 36337827, "logradouro": "Rua Frei Caneca ", "cep": 79045140, "bairro": "Jardim Noroeste", "regiao": "CO", "uf": "ms", "municipio": "CAMPO GRANDE", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.463800", "long": "-54.534400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "ca76ae76-8aa8-416c-a442-4c03c171fbd9", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Goiana - PE", "slug": "praca-ceus-goiana-pe", "contrato": 36341578, "logradouro": "Rua Projetada, s/ n\u00ba, Praia de Pontas de Pedra", "cep": 55908970, "bairro": "Distrito de Pontas de Pedra", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "GOIANA", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-7.562019", "long": "-35.001659", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "cb305594-0b84-48e8-9c98-9692d6ed5ca2", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Jacobina- BA", "slug": "praca-ceus-jacobina-ba", "contrato": 36326233, "logradouro": "Rua Florisvaldo Barberino, s/ n\u00ba ", "cep": 44700000, "bairro": "da Miss\u00e3o", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "JACOBINA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-01-31", "lat": "-11.177867", "long": "-40.518014", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "cb3f2662-17de-4136-bdf4-6d18d965667c", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Piraquara - PR", "slug": "praca-ceus-piraquara-pr", "contrato": 36345892, "logradouro": "Rua Juri Danilenko ", "cep": 83311090, "bairro": "Planta Santa L\u00facia", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "PIRAQUARA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-25.460600", "long": "-49.145200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "cb5126b3-6205-4eb4-a0ff-6db9b6bc0f2b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Goian\u00e9sia- GO", "slug": "praca-ceus-goianesia-go", "contrato": 36331564, "logradouro": "Avenida Goi\u00e1s ", "cep": 76380000, "bairro": "Carrilho", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "GOIAN\u00c9SIA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-06-23", "lat": "-15.303900", "long": "-49.131900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "cbb9ca59-4953-4394-91b1-1982190d3971", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Parnamirim - RN", "slug": "praca-ceus-parnamirim-rn", "contrato": 36372410, "logradouro": "Rua Mar Morto ", "cep": 59147490, "bairro": "Vida Nova", "regiao": "NE", "uf": "rn", "municipio": "PARNAMIRIM", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-5.899850", "long": "-35.271000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "cc5a761f-38c3-4b7e-ba40-2612c997e7a4", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Porto Alegre - RS", "slug": "praca-ceus-porto-alegre-rs", "contrato": 36373873, "logradouro": "Estrada Jo\u00e3o de Oliveira Remi\u00e3o - - de 4000/4001 a 8016/8017", "cep": 91560000, "bairro": " Lomba do Pinheiro", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "PORTO ALEGRE", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-30.104083", "long": "-51.119140", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "cc9170eb-d1ce-4cd6-8f06-2d2d9a0ecc3f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Contagem - MG", "slug": "praca-ceus-contagem-mg", "contrato": 36334296, "logradouro": "Rua H\u00e9rcules ", "cep": 32050096, "bairro": "Nova Contagem", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "CONTAGEM", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-19.824400", "long": "-44.147700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "cd61a77f-a700-4935-aa4a-41ebe2ab6c99", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Americana - SP", "slug": "praca-ceus-americana-sp", "contrato": 36353186, "logradouro": "Rua Rio Jari ", "cep": 13470758, "bairro": "Jardim da Balsa II", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "AMERICANA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.697000", "long": "-47.380600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "cf2b3f7d-d8ef-408e-a79a-bce312ca3c7d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Paulo Alfredo Unes  Pereira Lavras-MG", "slug": "praca-ceus-paulo-alfredo-unes-pereira-lavras-mg", "contrato": 36335440, "logradouro": "Chagas D\u00f3ria ", "cep": 37200000, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "LAVRAS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-06-23", "lat": "-21.223700", "long": "-44.989700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d06c1909-8602-4d99-9daf-80c5a5665321", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Porto Alegre - RS", "slug": "praca-ceus-porto-alegre-rs", "contrato": 36350348, "logradouro": "Rua Doutor Arno Horn", "cep": 91790845, "bairro": "Restinga", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "PORTO ALEGRE", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-30.162489", "long": "-51.143590", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d0ba582c-0929-461b-862a-6f554eead29b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Arauc\u00e1ria- PR", "slug": "praca-ceus-araucaria-pr", "contrato": 36344196, "logradouro": "Rua Beija-flor - s/n ", "cep": 83706240, "bairro": "Capela Velha", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "ARAUC\u00c1RIA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-06-27", "lat": "-25.541100", "long": "-49.387000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d1273e07-eb3d-420a-8af4-354ddc612250", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Aracaju - SE", "slug": "praca-ceus-aracaju-se", "contrato": 36352725, "logradouro": "Rua Evangelino da Paix\u00e3o - TV. Sta Maria ", "cep": 49092510, "bairro": "Olaria", "regiao": "NE", "uf": "se", "municipio": "ARACAJU", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-10.903700", "long": "-37.093900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d2007fc9-b4ca-4a19-a0da-c142f392c74f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus A\u00e7ail\u00e2ndia - MA", "slug": "praca-ceus-acailandia-ma", "contrato": 36332474, "logradouro": "Avenida Kennedy ", "cep": 65930000, "bairro": "", "regiao": "NE", "uf": "ma", "municipio": "A\u00c7AIL\u00c2NDIA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-01-01", "lat": "-4.954276", "long": "-47.467265", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d44204f9-aa22-4ab8-b3f6-faacb8025ce9", "fields": {"nome": "Elenira Resende de Souza Nazar\u00e9 Assis- SP", "slug": "elenira-resende-de-souza-nazare-assis-sp", "contrato": 36353855, "logradouro": "Rua Jos\u00e9 Maur\u00edcio Nucci, 258 ", "cep": 19803504, "bairro": "Jardim Eldorado", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "ASSIS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-06-24", "lat": "-22.681853", "long": "-50.433993", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d5108ab7-6bb0-4fbd-b6cc-d336ca8708bf", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Caruaru - PE", "slug": "praca-ceus-caruaru-pe", "contrato": 36341463, "logradouro": "Avenida Z\u00e9 Tatu - antiga av projetada 02 ", "cep": 55038200, "bairro": "Boa Vista", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "CARUARU", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-8.274090", "long": "-35.998100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d58fc52d-abd2-476c-a2d6-a6417173e244", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus WEISS\u00d3POLIS Pinhais-PR", "slug": "praca-ceus-weissopolis-pinhais-pr", "contrato": 36345788, "logradouro": "Rua Rio Trombetas - 828 ", "cep": 83322280, "bairro": "Weiss\u00f3polis", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "PINHAIS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-07-03", "lat": "-25.460464", "long": "-49.181810", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d5c6322b-a03f-4da1-97b7-0f88350ec59c", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Martello Ca\u00e7ador-SC", "slug": "praca-ceus-martello-cacador-sc", "contrato": 36351364, "logradouro": "Rua Jos\u00e9 Loos Junior ", "cep": 89500000, "bairro": "Martello Centro", "regiao": "S", "uf": "sc", "municipio": "CA\u00c7ADOR", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-06-24", "lat": "-26.797200", "long": "-50.988700", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d5c948d9-09a2-4135-a21a-f8c3b2908a02", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Buriticupu - MA", "slug": "praca-ceus-buriticupu-ma", "contrato": 36332693, "logradouro": "Avenida Jo\u00e3o Castelo ", "cep": 65393000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ma", "municipio": "BURITICUPU", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-4.324200", "long": "-46.453100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d639d341-c612-4071-bec7-a9eb494210dc", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Maca\u00e9 - RJ", "slug": "praca-ceus-macae-rj", "contrato": 36347509, "logradouro": "Rua Maria Jos\u00e9 Mahon Santos - 1500 ", "cep": 27946240, "bairro": "Malvinas", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "MACA\u00c9", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.354400", "long": "-41.790600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d8023e52-ceb8-4b74-b9aa-ecebf308a777", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu- PA", "slug": "praca-ceus-sao-felix-do-xingu-pa", "contrato": 36340115, "logradouro": "Avenida Xingu ", "cep": 68380000, "bairro": "Vila de Nereu", "regiao": "N", "uf": "pa", "municipio": "S\u00c3O F\u00c9LIX DO XINGU", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2013-12-11", "lat": "-6.641740", "long": "-51.982300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d8bd0db7-910c-4d4b-960a-5fa395024b7a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Russas-CE", "slug": "praca-ceus-russas-ce", "contrato": 36329635, "logradouro": "Av. Joaquim de Sousa Barreto ", "cep": 62900000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "RUSSAS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-01-31", "lat": "-4.922994", "long": "-37.976511", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d9023363-90e0-42bf-adda-a73260b6b012", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o Louren\u00e7o Da Mata - PE", "slug": "praca-ceus-sao-lourenco-da-mata-pe", "contrato": 36343067, "logradouro": "Rua Doutor Pedro Augusto Correia de Ara\u00fajo ", "cep": 54735110, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "S\u00c3O LOUREN\u00c7O DA MATA", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-7.993870", "long": "-35.039400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "d99aa181-0479-4af9-8297-db3d6f2f8b17", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Te\u00f3filo Otoni - MG", "slug": "praca-ceus-teofilo-otoni-mg", "contrato": 36336802, "logradouro": "Avenida Alfredo S\u00e1 - - de 3588 ao fim - lado par", "cep": 39800307, "bairro": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "TE\u00d3FILO OTONI", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-17.837700", "long": "-41.511100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "da0ddfe6-7e69-42a4-a694-ffee90276167", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Campina Grande Do Sul - PR", "slug": "praca-ceus-campina-grande-do-sul-pr", "contrato": 36344313, "logradouro": " Rua Miguel Thomeu n\u00ba 674 ", "cep": 3430000, "bairro": "Jardim Fl\u00f3rida", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "CAMPINA GRANDE DO SUL", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-25.358000", "long": "-49.102500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "da4198f6-d715-4edf-8477-84c94370377f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ferraz de Vasconcelos- SP", "slug": "praca-ceus-ferraz-de-vasconcelos-sp", "contrato": 36355689, "logradouro": "Rua Francisco Sperandio, s/ n\u00ba ", "cep": 8542160, "bairro": "Jardim Lu\u00eds Mauro, Ferraz de Vasconcelos. CEP: 0854", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "FERRAZ DE VASCONCELOS", "modelo": "p", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-03-04", "lat": "-23.515431", "long": "-46.367057", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "da729a70-0506-4e15-a6d2-423b510f421d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Professor Francisco Netto de Campo \" Chiquinho\" Catal\u00e3o-GO", "slug": "praca-ceus-professor-francisco-netto-de-campo-chiquinho-catalao-go", "contrato": 36331344, "logradouro": "Rua Ararib\u00e1, s/ n\u00ba ", "cep": 75702746, "bairro": "Residencial Parque Imperial", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "CATAL\u00c3O", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-04-29", "lat": "-18.151231", "long": "-47.956556", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "dba44d67-bd50-4267-8950-f4140b97be39", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Jaboat\u00e3o Dos Guararapes - PE", "slug": "praca-ceus-jaboatao-dos-guararapes-pe", "contrato": 36341809, "logradouro": "Avenida Manuel Carneiro Le\u00e3o - s/n ", "cep": 54280530, "bairro": "Dois Carneiros", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "JABOAT\u00c3O DOS GUARARAPES", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-8.099230", "long": "-34.974500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "dcee6559-40da-48eb-8242-bac310c1db39", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Rio Grande - RS", "slug": "praca-ceus-rio-grande-rs", "contrato": 36350453, "logradouro": "Rua Pedro de S\u00e1 Freitas, n\u00ba 270", "cep": 96212360, "bairro": "Vila Rural", "regiao": "S", "uf": "rs", "municipio": "RIO GRANDE", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-32.049411", "long": "-52.144196", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "dd5a10f2-bf44-4dc9-9bcb-f575894b7b1a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ja\u00fa- SP", "slug": "praca-ceus-jau-sp", "contrato": 36374014, "logradouro": "Ruas Mauro Ardeu e Luiz Sanzovo ", "cep": 17215070, "bairro": "Jardim Dona Em\u00edlia", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "JA\u00da", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-02-05", "lat": "-22.269226", "long": "-48.550309", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "de673d43-a8c2-4cf1-bdc2-1566a115e972", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Apucarana - PR", "slug": "praca-ceus-apucarana-pr", "contrato": 36343954, "logradouro": "Lote de Terras sob n\u00ba ALL/A da Avenida Central do Paran\u00e1", "cep": 86804000, "bairro": "Jardim Diamantina", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "APUCARANA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.542598", "long": "-51.448052", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "de75f020-ee60-405a-ad65-7c6c62019fe4", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a  Ceus  parques das Americas Mau\u00e1- SP", "slug": "praca-ceus-parques-das-americas-maua-sp", "contrato": 36357732, "logradouro": "Rua Am\u00e9rica do Sul ", "cep": 9350580, "bairro": "Parque das Am\u00e9ricas", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "MAU\u00c1", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-09-27", "lat": "-23.685800", "long": "-46.447600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "df2bc20b-ba66-42c8-9c80-7467fd271fbe", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Cod\u00f3- MA", "slug": "praca-ceus-codo-ma", "contrato": 36332706, "logradouro": "Rua 07 - Conj. Cohab", "cep": 65400000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ma", "municipio": "COD\u00d3", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-04-16", "lat": "-4.448670", "long": "-43.898610", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "e0248d28-7a86-4364-bca7-0e1edc71b5c0", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Aviario Feira de Santana- BA", "slug": "praca-ceus-aviario-feira-de-santana-ba", "contrato": 36325656, "logradouro": "Rua Tafarel ", "cep": 44090424, "bairro": "Tomba", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "FEIRA DE SANTANA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-07-01", "lat": "-12.275400", "long": "-38.962500", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "e0484a82-13d7-491a-9655-2455f2d235e2", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Valpara\u00edso de Goi\u00e1s- GO", "slug": "praca-ceus-valparaiso-de-goias-go", "contrato": 36332360, "logradouro": "\u00c1rea Especial A ", "cep": 28706200, "bairro": "Etapa C", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "VALPARA\u00cdSO DE GOI\u00c1S", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-04-07", "lat": "-16.077908", "long": "-47.972778", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "e056a98d-705c-4da3-9acd-acf89388a23b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Fortaleza - CE", "slug": "praca-ceus-fortaleza-ce", "contrato": 36328492, "logradouro": "Rua Veneza, S/N ", "cep": 60184120, "bairro": "Vicente Pinzon", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "FORTALEZA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-3.728630", "long": "-38.472400", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "e05956df-3847-4a52-ad2d-b955bcd8fb10", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Aragua\u00edna - TO", "slug": "praca-ceus-araguaina-to", "contrato": 36374232, "logradouro": "Rua das Ac\u00e1cias - Qd D-10 ", "cep": 77827380, "bairro": "Loteamento Aragua\u00edna Sul", "regiao": "N", "uf": "to", "municipio": "ARAGUA\u00cdNA", "modelo": "m", "situacao": "c", "data_inauguracao": null, "lat": "-7.181580", "long": "-48.186600", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "e17fbb21-480c-4394-ba96-001e9dbc4e93", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Vespasiano - MG", "slug": "praca-ceus-vespasiano-mg", "contrato": 36337609, "logradouro": "Rua 2 ", "cep": 33200000, "bairro": "Morro Alto", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "VESPASIANO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-10-16", "lat": "-19.744100", "long": "-43.955300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "e1f2205a-2809-422f-b159-29e753147878", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Santa Rita - PB", "slug": "praca-ceus-santa-rita-pb", "contrato": 36341026, "logradouro": "Rua S\u00e3o Pedro - Terreno ", "cep": 58301250, "bairro": "Popular", "regiao": "NE", "uf": "pb", "municipio": "SANTA RITA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-7.133640", "long": "-34.980300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "e214edcc-0cdd-4b47-bdf1-2d9bce16e336", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Jurujuba Niter\u00f3i- RJ", "slug": "praca-ceus-jurujuba-niteroi-rj", "contrato": 36348074, "logradouro": "Avenida Carlos Ermelindo Marins ", "cep": 24370195, "bairro": "Jurujuba", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "NITER\u00d3I", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-11-17", "lat": "-22.931707", "long": "-43.116614", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "e75744a9-de91-42c1-af65-3b9916c3c799", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a  Ceus Kleber Lopes da Silva Itaberaba- BA", "slug": "praca-ceus-kleber-lopes-da-silva-itaberaba-ba", "contrato": 36326129, "logradouro": "BA 046 KM 01 RM ", "cep": 46880000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "ITABERABA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-01-27", "lat": "-12.545800", "long": "-40.303800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "ea65ce58-e76a-4dd0-80b8-d0431a4fd13d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Patroc\u00ednio- MG", "slug": "praca-ceus-patrocinio-mg", "contrato": 36335992, "logradouro": "Rua Elmiro Alves do Nascimento com Major Alvim ", "cep": 38740000, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "PATROC\u00cdNIO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-07-18", "lat": "-18.944262", "long": "-46.998506", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "eaea53a1-a155-4c31-9462-30c508f40542", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Bacabal - MA", "slug": "praca-ceus-bacabal-ma", "contrato": 36332589, "logradouro": "Estrada da Bela Vista, S/N ", "cep": 65700000, "bairro": "Frei Solano", "regiao": "NE", "uf": "ma", "municipio": "BACABAL", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-4.209250", "long": "-44.795300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "eb2f05f6-8eac-4807-9e6b-53577b531883", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Sorriso- MT", "slug": "praca-ceus-sorriso-mt", "contrato": 36338405, "logradouro": "Rua passo fundo - lote 16, 17,18 quadra 8 ", "cep": 78890000, "bairro": "Centro", "regiao": "CO", "uf": "mt", "municipio": "SORRISO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2013-08-15", "lat": "-12.557858", "long": "-55.709613", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "ebf4d499-cfe5-47c5-88eb-27efb7292a9a", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Artes e Cultura Ceu Vila Nova Registro-SP", "slug": "praca-ceus-artes-e-cultura-ceu-vila-nova-registro-sp", "contrato": 36358862, "logradouro": "Rua Francisca Maria Louren\u00e7o ", "cep": 11900000, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "REGISTRO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-11-14", "lat": "-24.495137", "long": "-47.831530", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "ed4b49d2-993c-4083-af7e-4ec0a61b619b", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Horizonte- CE", "slug": "praca-ceus-horizonte-ce", "contrato": 36328724, "logradouro": "Rua Baturit\u00e9, S/N ", "cep": 62880000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "HORIZONTE", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-08-29", "lat": "-4.093880", "long": "-38.486900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "edb77667-a9a7-4963-a3d2-af57cb6ec6ad", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus S\u00e3o Lu\u00eds - MA", "slug": "praca-ceus-sao-luis-ma", "contrato": 36333271, "logradouro": "Rua Almeida Garrett ", "cep": 65042145, "bairro": "Coroado", "regiao": "NE", "uf": "ma", "municipio": "S\u00c3O LU\u00cdS", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-2.552080", "long": "-44.270300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "eebbab03-bd3e-4685-ad76-2edade921de5", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Caet\u00e9 - MG", "slug": "praca-ceus-caete-mg", "contrato": 36333949, "logradouro": "Avenida Francisco de Paula Castro ", "cep": 34800000, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "CAET\u00c9", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-19.892500", "long": "-43.662300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "ef105efd-dc8d-454a-97d7-9bb9a0237d5e", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Campo Limpo Paulista - SP", "slug": "praca-ceus-campo-limpo-paulista-sp", "contrato": 36354766, "logradouro": "Avenida Bragantina, 1961 \u2013 \u00c1rea 3 ", "cep": 3232297, "bairro": "Conjunto Habitacional S\u00e3o Jos\u00e9", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "CAMPO LIMPO PAULISTA", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-23.211400", "long": "-46.759300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "ef5d9ab9-4238-41f9-8877-2142f52304b3", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Trindade-GO", "slug": "praca-ceus-trindade-go", "contrato": 36332256, "logradouro": "Rua M10 com a M4, Quadra 31 APM 02", "cep": 75380000, "bairro": "Residencial Monte Cristo", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "TRINDADE", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-12-10", "lat": "-16.679973", "long": "-49.484620", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "f0f6abfa-6fdb-4c36-9949-d1e5a203c96c", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Papa Jo\u00e3o Paulo II Joinville-SC", "slug": "praca-ceus-papa-joao-paulo-ii-joinville-sc", "contrato": 36352161, "logradouro": "Rua Theonesto Westrupp ", "cep": 89226340, "bairro": "Aventureiro", "regiao": "S", "uf": "sc", "municipio": "JOINVILLE", "modelo": "g", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-03-31", "lat": "-26.237700", "long": "-48.811300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "f283ad88-6a1a-4fc4-b524-106283870d0e", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Campo Belo- MG", "slug": "praca-ceus-campo-belo-mg", "contrato": 36334078, "logradouro": "Avenida Vanderlei Luis Maia s/n ", "cep": 37270000, "bairro": "Vila S\u00e3o Jo\u00e3o Centro", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "CAMPO BELO", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-07-01", "lat": "-20.900400", "long": "-45.271200", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "f3cdf530-a1ce-431d-bce4-bec82ef096ea", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Vila Velha - ES", "slug": "praca-ceus-vila-velha-es", "contrato": 36330767, "logradouro": "Rua Zequinha de Abreu \u2013 pra\u00e7a ", "cep": 29115670, "bairro": "Ilha das Flores", "regiao": "SE", "uf": "es", "municipio": "VILA VELHA", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-20.334500", "long": "-40.329900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "f4c6ac81-ad1c-468a-a474-8f35e3ecd645", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Campo Alegre\" Leandro  Carvalho\" Uberl\u00e2ndia- MG", "slug": "praca-ceus-campo-alegre-leandro-carvalho-uberlandia-mg", "contrato": 36337377, "logradouro": "Rua Sueli Lopes da Silva - (Lot Res Campo Alegre)", "cep": 38410430, "bairro": "Parque S\u00e3o Jorge I", "regiao": "SE", "uf": "mg", "municipio": "UBERL\u00c2NDIA", "modelo": "g", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-11-26", "lat": "-18.971184", "long": "-48.227273", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "f4fb78d2-593e-42f1-8089-eca5fefe79d6", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus  Fototografo Vitor Hugo da Costa Pires Tatu\u00ed-SP", "slug": "praca-ceus-fototografo-vitor-hugo-da-costa-pires-tatui-sp", "contrato": 36360686, "logradouro": "Rua Jos\u00e9 Ribeiro de Meneses ", "cep": 18275160, "bairro": "Vila Juca Menezes", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "TATU\u00cd", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-05-16", "lat": "-23.356561", "long": "-47.849075", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "f61e20ed-fa34-4795-ae42-3925d0b21beb", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Irati - PR", "slug": "praca-ceus-irati-pr", "contrato": 36345236, "logradouro": "Rua 02, Cj Hab Daniel Bini ", "cep": 4500000, "bairro": "Vila S\u00e3o Jo\u00e3o Centro", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "IRATI", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-25.501800", "long": "-50.642800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "f6cbe598-2340-4523-857f-9b721744f178", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Fazenda Rio Grande- PR", "slug": "praca-ceus-fazenda-rio-grande-pr", "contrato": 36344979, "logradouro": "Rua Paranapanema - - at\u00e9 650 - lado par ", "cep": 83833096, "bairro": "Igua\u00e7u", "regiao": "S", "uf": "pr", "municipio": "FAZENDA RIO GRANDE", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-02-29", "lat": "-25.647562", "long": "-49.326846", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "f74b62d8-d01b-4ece-9ab9-ef2d6d087002", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Pen\u00e1polis- SP", "slug": "praca-ceus-penapolis-sp", "contrato": 36358424, "logradouro": "Rua Manoel Foz, entre as Avenidas Ant\u00f4nio Define e Eduardo de Castilho ", "cep": 16300000, "bairro": "Centro", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "PEN\u00c1POLIS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2014-01-30", "lat": "-21.414949", "long": "-50.068658", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "f7a523ea-7d63-4f5f-9a0d-203e06ec01e4", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Itapipoca - CE", "slug": "praca-ceus-itapipoca-ce", "contrato": 36328942, "logradouro": "Rua Sebasti\u00e3o Gon\u00e7alves ", "cep": 62500000, "bairro": "Centro", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "ITAPIPOCA", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-3.481890", "long": "-39.581800", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "f8a2b605-142a-474c-98cf-19bf80566216", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Coari - AM", "slug": "praca-ceus-coari-am", "contrato": 36371500, "logradouro": "Rua Rodolfo Rodrigues Esq. c/ Rua Padre Mario ", "cep": 69460000, "bairro": "Chagas Aguiar", "regiao": "N", "uf": "am", "municipio": "COARI", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-4.085620", "long": "-63.135000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "fa641234-46da-4237-a100-5f721c8d1023", "fields": {"nome": "Centro de Artes e Esportes Unificados \"Eunice\u00a0de Souza\u00a0Esp\u00edndola\"-Barretos/SP ", "slug": "centro-de-artes-e-esportes-unificados-eunice-de-souza-espindola-barretossp", "contrato": 36354097, "logradouro": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9 ", "cep": 14784321, "bairro": "Marchi", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "BARRETOS", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-06-21", "lat": "-20.580300", "long": "-48.563000", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "fb06c5c4-ad54-4565-9e19-01b2f765d87d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Fortaleza - CE", "slug": "praca-ceus-fortaleza-ce", "contrato": 36328610, "logradouro": "Estrada do Ancuri ", "cep": 60873066, "bairro": "Novo (sem CEP)", "regiao": "NE", "uf": "ce", "municipio": "FORTALEZA", "modelo": "g", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-3.864040", "long": "-38.518300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "fb6d245c-024e-474f-941b-6b3d751a638f", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Macei\u00f3 - AL", "slug": "praca-ceus-maceio-al", "contrato": 36324064, "logradouro": "Avenida Munda\u00fa, s/n, Conjunto Frei Dami\u00e3o ", "cep": 57085778, "bairro": " Benedito Bentes", "regiao": "NE", "uf": "al", "municipio": "MACEI\u00d3", "modelo": "p", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-9.554460", "long": "-35.715900", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "fcc52ecb-f506-4a44-937e-013100cc1732", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Lorena - SP", "slug": "praca-ceus-lorena-sp", "contrato": 36357514, "logradouro": "Rua Jos\u00e9 Carlos de Carvalho Viana", "cep": 12610175, "bairro": "Vila dos Comerciarios I", "regiao": "SE", "uf": "sp", "municipio": "LORENA", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": null, "long": null, "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "fcdde6f7-1f1c-45a6-b2a6-aedabefb7799", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Ilh\u00e9us - BA", "slug": "praca-ceus-ilheus-ba", "contrato": 36325988, "logradouro": "Rua S\u00e3o Jorge ", "cep": 45655470, "bairro": "Nossa Senhora da Vit\u00f3ria", "regiao": "NE", "uf": "ba", "municipio": "ILH\u00c9US", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-14.842100", "long": "-39.030100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "fd36a22f-63b7-439e-b063-00b0611cdc1d", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Nova Igua\u00e7u - RJ", "slug": "praca-ceus-nova-iguacu-rj", "contrato": 36348292, "logradouro": "Rua Leoc\u00e1dio Melo ", "cep": 26272060, "bairro": "Jardim Nova Era", "regiao": "SE", "uf": "rj", "municipio": "NOVA IGUA\u00c7U", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-22.765300", "long": "-43.504300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "fd8b6ba5-3a01-44b1-a1da-0279863e0900", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus  J\u00f5ao Natal Aparecida de Goi\u00e2nia- GO", "slug": "praca-ceus-joao-natal-aparecida-de-goiania-go", "contrato": 36331126, "logradouro": "Pra\u00e7a Major Atanagildo de Queiroz Fran\u00e7a ", "cep": 74920793, "bairro": "Parque Flamboyant", "regiao": "CO", "uf": "go", "municipio": "APARECIDA DE GOI\u00c2NIA", "modelo": "g", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2015-04-30", "lat": "-16.738400", "long": "-49.220300", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "ffcd5daf-687f-4e37-b6da-5ce83d948231", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceu das Artes de Rio Branco- AC", "slug": "praca-ceu-das-artes-de-rio-branco-ac", "contrato": 36323717, "logradouro": "Rua Uirapuru ", "cep": 69901530, "bairro": "Cadeia Nova", "regiao": "N", "uf": "ac", "municipio": "RIO BRANCO", "modelo": "m", "situacao": "a", "data_inauguracao": null, "lat": "-9.981150", "long": "-67.816200", "header_img": "ffcd5daf-687f-4e37-b6da-5ce83d948231/images/header.jpg"}}, {"model": "pracas.praca", "pk": "ffd0a2d7-4125-42b3-8dbd-aa8edacd5faf", "fields": {"nome": "Pra\u00e7a Ceus Serra Talhada-PE", "slug": "praca-ceus-serra-talhada-pe", "contrato": 36343171, "logradouro": "Avenida Olympio de Menezes Leal ", "cep": 56915000, "bairro": "Jos\u00e9 Rufino Alves", "regiao": "NE", "uf": "pe", "municipio": "SERRA TALHADA", "modelo": "m", "situacao": "i", "data_inauguracao": "2016-05-13", "lat": "-8.004490", "long": "-38.306100", "header_img": ""}}, {"model": "pracas.parceiro", "pk": "0a84ed1d-c026-42ef-9f8a-7ccd5a90c96a", "fields": {"nome": "zxdcasdasdas", "endereco": "asdasdasd\nas\nda\nsdasd", "contato": "aisoidjaosijd", "telefone": 12312314, "email": "awdasds@asdasd.com", "ramo_atividade": 2, "acoes": "asdasdasda\nsd\nasdasdasd", "tempo_parceria": 123123, "lat": null, "long": null}}, {"model": "pracas.parceiro", "pk": "0ac224b9-221e-4bb8-a92f-d49095183afe", "fields": {"nome": "asdiuhasiudh", "endereco": "asdasd", "contato": "dasdasds", "telefone": 23123, "email": "adasd@adsda.com", "ramo_atividade": 3, "acoes": "asdasda\nasd\na\nsd\nasd", "tempo_parceria": 123123, "lat": null, "long": null}}]